[
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "social_django",
        "model": "association"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "social_django",
        "model": "code"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "social_django",
        "model": "nonce"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "social_django",
        "model": "usersocialauth"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "social_django",
        "model": "partial"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "admin",
        "model": "logentry"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "auth",
        "model": "permission"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "auth",
        "model": "group"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "contenttypes",
        "model": "contenttype"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "sessions",
        "model": "session"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "core",
        "model": "user"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "core",
        "model": "categoria"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "core",
        "model": "centre"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "core",
        "model": "cicle"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "core",
        "model": "modulprofessional"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "core",
        "model": "unitatformativa"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "borsApp",
        "model": "demanda"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "borsApp",
        "model": "empresa"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "borsApp",
        "model": "notificacio"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "borsApp",
        "model": "oferta"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "borsApp",
        "model": "subscripcio"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "borsApp",
        "model": "titol"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "scrum",
        "model": "donespec"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "scrum",
        "model": "equip"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "scrum",
        "model": "projecte"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "scrum",
        "model": "qualificacio"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "scrum",
        "model": "spec"
    }
},
{
    "model": "contenttypes.contenttype",
    "fields": {
        "app_label": "scrum",
        "model": "sprint"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "027uf600l56rxkymmzkt41ld181rt0hc",
    "fields": {
        "session_data": "MjZmOTQwMWFjNWFkM2FiOGFiNTNjYWJmYmQ4YWFkODM0YWJiN2EwNjp7Imdvb2dsZS1vYXV0aDJfc3RhdGUiOiJLTHBzR29aTDd3ZkNJbm1XVzJUOUNLZFJtR2tPQ1RpMSJ9",
        "expire_date": "2020-10-06T20:34:25.744Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "23ewqx7ha7q5mp0qm1hcsl2b8fcu4qs6",
    "fields": {
        "session_data": "NWMyODUwYjVmZDU4YzcyOGM0YmYyMmNhMjkyNWQ5ZGFmOTUwNWIzMTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI4MTFmMzUyMGFiYmNmYWUwYzdhNzBmMTg0MGRjNTIyNzBjMjRlMmM4In0=",
        "expire_date": "2020-10-09T03:13:37.553Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "5shtxoudawb31ccp65ezau43apquvqh8",
    "fields": {
        "session_data": "M2RmODg3OTI3ZTBlMzY3MDE3MTU0MGQ3ODYxNTBiZjJlNzM3NWI0Njp7Imdvb2dsZS1vYXV0aDJfc3RhdGUiOiJHNGVOc25ua1FFSFRNVG5LTjhIQmQ5bGFkTklsaUNxbSJ9",
        "expire_date": "2020-10-07T13:31:10.098Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "gyajrhh0vrwi70zq5r514osht1rh5u5v",
    "fields": {
        "session_data": "OTlmNmUyNmJkNzNiZDIzYThmMDk4YjdiMjM3MTk3Y2Q4NGZmMTkxZDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIxMDliN2Q4MzcxZDM3MjFkZGJkMjJkNjdhMDJjMWMwOTY1MWI5MDA2In0=",
        "expire_date": "2020-10-08T15:08:51.201Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "lgbtwarwo9egsibj42j8kmwajajwjdm5",
    "fields": {
        "session_data": "NmIzNDlmYWMyYjkxMzQ5ZTU0OWQ3ZWEwOTcyZWY1YTMzNmJhYjYyNDp7Imdvb2dsZS1vYXV0aDJfc3RhdGUiOiIwVWJFaXkwRUlJdlhVUzRhVkpCRGFlT2VkaEl6WGRMMSJ9",
        "expire_date": "2020-10-06T20:33:53.254Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "s1i5f1t2uiyjo178jwdzkphsqku5nfdv",
    "fields": {
        "session_data": "MGNhMWRhOGY0YjI2YzY4NDFkYTk4MWQ5OGFiNGZkOTFhNGY2YmE5MDp7Imdvb2dsZS1vYXV0aDJfc3RhdGUiOiJpQ0FtQ3FwTW9za0Q5ckFPaENManVzZzV6OHlua3RUciJ9",
        "expire_date": "2020-10-07T13:49:52.324Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "s3opcjf6ou5whokxk0sfne4v79vu9m9d",
    "fields": {
        "session_data": "OWQzNDdmNjZiOWFjZWRlYjNjZDk2MjJhY2M3YTUwZmE3YzA5NTc3Njp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIyYzdkYzc0ZmFmNDA3MDQwN2JhYzZkMGZlMWU4YjMyNGM4MzczNjhiIn0=",
        "expire_date": "2020-10-06T13:48:35.369Z"
    }
},
{
    "model": "sessions.session",
    "pk": "sce3wxszhe772sc7lfej7yequa5xw9wc",
    "fields": {
        "session_data": "OTlmNmUyNmJkNzNiZDIzYThmMDk4YjdiMjM3MTk3Y2Q4NGZmMTkxZDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIxMDliN2Q4MzcxZDM3MjFkZGJkMjJkNjdhMDJjMWMwOTY1MWI5MDA2In0=",
        "expire_date": "2020-10-08T14:47:39.320Z"
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "nom": "Cicles Formatius de Formaci\u00f3 Professional",
        "descripcio": null,
        "pare": null
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "nom": "EE - Electricitat i electr\u00f2nica",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "nom": "MP - Maritimopesquera",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "nom": "IS - Imatge i so",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "nom": "SA - Sanitat",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "nom": "FS - Fusta, moble i suro",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "nom": "IP - Imatge personal",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "nom": "AR - Agr\u00e0ria",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "nom": "IC - Inform\u00e0tica i comunicacions",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "nom": "TM - Transport i manteniment de vehicles",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 11,
    "fields": {
        "nom": "AF - Arts gr\u00e0fiques",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 12,
    "fields": {
        "nom": "SM - Seguretat i medi ambient",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "nom": "IE - Ind\u00fastries extractives",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 14,
    "fields": {
        "nom": "TX - T\u00e8xtil",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 15,
    "fields": {
        "nom": "QU - Qu\u00edmica",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 16,
    "fields": {
        "nom": "AE - Activitats f\u00edsiques i esportives",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 17,
    "fields": {
        "nom": "EA - Energia i aigua",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 18,
    "fields": {
        "nom": "FM - Fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 19,
    "fields": {
        "nom": "EO -  Edificaci\u00f3 i obra civil",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 20,
    "fields": {
        "nom": "AG - Administraci\u00f3 i gesti\u00f3",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 21,
    "fields": {
        "nom": "IA - Ind\u00fastries aliment\u00e0ries",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 22,
    "fields": {
        "nom": "IM - Instal\u00b7laci\u00f3 i manteniment",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 23,
    "fields": {
        "nom": "HT - Hoteleria i Turisme",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 24,
    "fields": {
        "nom": "CM - Comer\u00e7 i m\u00e0rqueting",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.categoria",
    "pk": 25,
    "fields": {
        "nom": "SC - Serveis socioculturals i a la comunitat",
        "descripcio": "",
        "pare": 1
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IM10",
        "nom": "Manteniment electromec\u00e0nic",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Manteniment electromec\u00e0nic"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "TXA0",
        "nom": "Disseny t\u00e8cnic en t\u00e8xtil i pell",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Disseny t\u00e8cnic en t\u00e8xtil i pell"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ARB1",
        "nom": "Paisatgisme i medi rural (gesti\u00f3 agropecu\u00e0ria)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Paisatgisme i medi rural (gesti\u00f3 agropecu\u00e0ria)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IE11",
        "nom": "Excavacions i sondatges (operacions de maquin\u00e0ria de construcci\u00f3)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 13,
        "descripcio": "Excavacions i sondatges (operacions de maquin\u00e0ria de construcci\u00f3)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "EA10",
        "nom": "Xarxes, instal\u00b7lacions i estacions de tractament d'aigua",
        "pladestudis": null,
        "familia": 17,
        "descripcio": "Xarxes, instal\u00b7lacions i estacions de tractament d'aigua"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR22",
        "nom": "Producci\u00f3 agroecol\u00f2gica (Producci\u00f3 ramadera ecol\u00f2gica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Producci\u00f3 agroecol\u00f2gica (Producci\u00f3 ramadera ecol\u00f2gica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM11",
        "nom": "Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Avions amb motor de pist\u00f3)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Avions amb motor de pist\u00f3)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FMB1",
        "nom": "Programaci\u00f3 de la producci\u00f3 en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica (motlles i matrius)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Programaci\u00f3 de la producci\u00f3 en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica (motlles i matrius)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ISE0",
        "nom": "Animacions 3D, jocs i entorns interactius",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "Animacions 3D, jocs i entorns interactius"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FSA1",
        "nom": "Disseny i moblament (construccions ef\u00edmeres i decorats)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 6,
        "descripcio": "Disseny i moblament (construccions ef\u00edmeres i decorats)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 11,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "HTF1",
        "nom": "Guia, informaci\u00f3 i assist\u00e8ncia tur\u00edstiques (animaci\u00f3 tur\u00edstica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Guia, informaci\u00f3 i assist\u00e8ncia tur\u00edstiques (animaci\u00f3 tur\u00edstica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 12,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SCA0",
        "nom": "Animaci\u00f3 sociocultural i tur\u00edstica ",
        "pladestudis": null,
        "familia": 25,
        "descripcio": "Animaci\u00f3 sociocultural i tur\u00edstica "
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICA1",
        "nom": "Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa (ciberseguretat)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa (ciberseguretat)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 14,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "HTE0",
        "nom": "Direcci\u00f3 de serveis en restauraci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Direcci\u00f3 de serveis en restauraci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 15,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EEE0",
        "nom": "Electromedicina cl\u00ednica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Electromedicina cl\u00ednica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 16,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EOA0",
        "nom": "Projectes d'obra civil",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Projectes d'obra civil"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 17,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "MP30",
        "nom": "Navegaci\u00f3 i pesca de litoral",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Navegaci\u00f3 i pesca de litoral"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 18,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM50",
        "nom": "Conducci\u00f3 de vehicles de transport per carretera",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Conducci\u00f3 de vehicles de transport per carretera"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 19,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAH0",
        "nom": "Higiene bucodental",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Higiene bucodental"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 20,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR11",
        "nom": "Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Producci\u00f3 agr\u00edcola)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Producci\u00f3 agr\u00edcola)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 21,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "SA20",
        "nom": "Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 22,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "SC10",
        "nom": "Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia",
        "pladestudis": null,
        "familia": 25,
        "descripcio": "Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 23,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAB0",
        "nom": "Ortopr\u00f2tesi i productes de suport",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Ortopr\u00f2tesi i productes de suport"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 24,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ISB0",
        "nom": "Il\u00b7luminaci\u00f3, captaci\u00f3 i tractament d'imatge",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "Il\u00b7luminaci\u00f3, captaci\u00f3 i tractament d'imatge"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 25,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AG11",
        "nom": "Gesti\u00f3 administrativa (\u00e0mbit jur\u00eddic)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 20,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 administrativa (\u00e0mbit jur\u00eddic)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 26,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICB2",
        "nom": "Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (videojocs i oci digital)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (videojocs i oci digital)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 27,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SCC0",
        "nom": "Integraci\u00f3 social",
        "pladestudis": null,
        "familia": 25,
        "descripcio": "Integraci\u00f3 social"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 28,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ISE1",
        "nom": "Animacions 3D, jocs i entorns interactius (m\u00f3ns virtuals, realitat augmentada i gamificaci\u00f3)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "Animacions 3D, jocs i entorns interactius (m\u00f3ns virtuals, realitat augmentada i gamificaci\u00f3)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 29,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AGB1",
        "nom": "Administraci\u00f3 i finances (gestor d'assegurances)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 20,
        "descripcio": "Administraci\u00f3 i finances (gestor d'assegurances)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 30,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "MPC0",
        "nom": "Organitzaci\u00f3 del manteniment de la maquin\u00e0ria de vaixells i embarcacions",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Organitzaci\u00f3 del manteniment de la maquin\u00e0ria de vaixells i embarcacions"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 31,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ARA0",
        "nom": "Gesti\u00f3 forestal i del medi natural",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 forestal i del medi natural"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 32,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "QUD0",
        "nom": "Laboratori d'an\u00e0lisi i control de qualitat",
        "pladestudis": null,
        "familia": 15,
        "descripcio": "Laboratori d'an\u00e0lisi i control de qualitat"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 33,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AF20",
        "nom": "Impressi\u00f3 gr\u00e0fica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 11,
        "descripcio": "Impressi\u00f3 gr\u00e0fica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 34,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAD0",
        "nom": "Documentaci\u00f3 i administraci\u00f3 sanit\u00e0ria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Documentaci\u00f3 i administraci\u00f3 sanit\u00e0ria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 35,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EEB0",
        "nom": "Automatitzaci\u00f3 i rob\u00f2tica industrial",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Automatitzaci\u00f3 i rob\u00f2tica industrial"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 36,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "EO20",
        "nom": "Construcci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Construcci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 37,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICB0",
        "nom": "Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 38,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FSA0",
        "nom": "Disseny i moblament",
        "pladestudis": null,
        "familia": 6,
        "descripcio": "Disseny i moblament"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 39,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICC1",
        "nom": "Desenvolupament d'aplicacions web (bioinform\u00e0tica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Desenvolupament d'aplicacions web (bioinform\u00e0tica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 40,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EAD0",
        "nom": "Gesti\u00f3 de l'aigua",
        "pladestudis": null,
        "familia": 17,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 de l'aigua"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 41,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ARB0",
        "nom": "Paisatgisme i medi rural",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Paisatgisme i medi rural"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 42,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EAC0",
        "nom": "Energies renovables",
        "pladestudis": null,
        "familia": 17,
        "descripcio": "Energies renovables"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 43,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ISD0",
        "nom": "Producci\u00f3 d'audiovisuals i espectacles",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "Producci\u00f3 d'audiovisuals i espectacles"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 44,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM30",
        "nom": "Electromec\u00e0nica de maquin\u00e0ria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Electromec\u00e0nica de maquin\u00e0ria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 45,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR12",
        "nom": "Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Producci\u00f3 ramadera)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Producci\u00f3 ramadera)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 46,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IAB0",
        "nom": "Processos i qualitat en la ind\u00fastria aliment\u00e0ria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 21,
        "descripcio": "Processos i qualitat en la ind\u00fastria aliment\u00e0ria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 47,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IS10",
        "nom": "V\u00eddeo, discj\u00f2quei i so",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "V\u00eddeo, discj\u00f2quei i so"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 48,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IP10",
        "nom": "Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar",
        "pladestudis": null,
        "familia": 7,
        "descripcio": "Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 49,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICB1",
        "nom": "Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (inform\u00e0tica aplicada a la log\u00edstica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (inform\u00e0tica aplicada a la log\u00edstica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 50,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AG12",
        "nom": "Gesti\u00f3 administrativa (\u00e0mbit sanitari)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 20,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 administrativa (\u00e0mbit sanitari)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 51,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SMA0",
        "nom": "Educaci\u00f3 i control ambiental",
        "pladestudis": null,
        "familia": 12,
        "descripcio": "Educaci\u00f3 i control ambiental"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 52,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ISA0",
        "nom": "Realitzaci\u00f3 de projectes d'audiovisuals i espectacles",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "Realitzaci\u00f3 de projectes d'audiovisuals i espectacles"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 53,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IPC0",
        "nom": "Estilisme i direcci\u00f3 de perruqueria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 7,
        "descripcio": "Estilisme i direcci\u00f3 de perruqueria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 54,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "QU20",
        "nom": "Operacions de laboratori",
        "pladestudis": null,
        "familia": 15,
        "descripcio": "Operacions de laboratori"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 55,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IP20",
        "nom": "Est\u00e8tica i bellesa",
        "pladestudis": null,
        "familia": 7,
        "descripcio": "Est\u00e8tica i bellesa"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 56,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "CMC0",
        "nom": "Transport i log\u00edstica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Transport i log\u00edstica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 57,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TX10",
        "nom": "Fabricaci\u00f3 i ennobliment de productes t\u00e8xtils",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Fabricaci\u00f3 i ennobliment de productes t\u00e8xtils"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 58,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "MPA0",
        "nom": "Transport mar\u00edtim i pesca d'altura",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Transport mar\u00edtim i pesca d'altura"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 59,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AGA0",
        "nom": "Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 ",
        "pladestudis": null,
        "familia": 20,
        "descripcio": "Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 "
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 60,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SCE0",
        "nom": "Mediaci\u00f3 comunicativa",
        "pladestudis": null,
        "familia": 25,
        "descripcio": "Mediaci\u00f3 comunicativa"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 61,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AEA0",
        "nom": "Ensenyament i animaci\u00f3 socioesportiva",
        "pladestudis": null,
        "familia": 16,
        "descripcio": "Ensenyament i animaci\u00f3 socioesportiva"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 62,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IAA0",
        "nom": "Vitivinicultura",
        "pladestudis": null,
        "familia": 21,
        "descripcio": "Vitivinicultura"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 63,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR20",
        "nom": "Producci\u00f3 agroecol\u00f2gica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Producci\u00f3 agroecol\u00f2gica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 64,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FMC1",
        "nom": "Disseny en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica (desenvolupament virtual de l'autom\u00f2bil)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Disseny en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica (desenvolupament virtual de l'autom\u00f2bil)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 65,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "CMD2",
        "nom": "M\u00e0rqueting i publicitat (promoci\u00f3 tur\u00edstica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "M\u00e0rqueting i publicitat (promoci\u00f3 tur\u00edstica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 66,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IM20",
        "nom": "Instal\u00b7lacions de producci\u00f3 de calor",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Instal\u00b7lacions de producci\u00f3 de calor"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 67,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR21",
        "nom": "Producci\u00f3 agroecol\u00f2gica (Producci\u00f3 agr\u00edcola ecol\u00f2gica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Producci\u00f3 agroecol\u00f2gica (Producci\u00f3 agr\u00edcola ecol\u00f2gica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 68,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICC0",
        "nom": "Desenvolupament d'aplicacions web",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Desenvolupament d'aplicacions web"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 69,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "FM20",
        "nom": "Mecanitzaci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Mecanitzaci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 70,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "CMD1",
        "nom": "M\u00e0rqueting i publicitat (enol\u00f2gic)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "M\u00e0rqueting i publicitat (enol\u00f2gic)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 71,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM10",
        "nom": "Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 72,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "HTD0",
        "nom": "Direcci\u00f3 de cuina",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Direcci\u00f3 de cuina"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 73,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EAA0",
        "nom": "Efici\u00e8ncia energ\u00e8tica i energia solar t\u00e8rmica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 17,
        "descripcio": "Efici\u00e8ncia energ\u00e8tica i energia solar t\u00e8rmica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 74,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IMC0",
        "nom": "Mecatr\u00f2nica industrial",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Mecatr\u00f2nica industrial"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 75,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAF0",
        "nom": "Radioter\u00e0pia i dosimetria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Radioter\u00e0pia i dosimetria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 76,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "TXE0",
        "nom": "Patronatge i moda",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Patronatge i moda"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 77,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ISC0",
        "nom": "So per a audiovisuals i espectacles",
        "pladestudis": null,
        "familia": 4,
        "descripcio": "So per a audiovisuals i espectacles"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 78,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR50",
        "nom": "Jardineria i floristeria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Jardineria i floristeria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 79,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TX51",
        "nom": "Confecci\u00f3 i moda (innovaci\u00f3 i producci\u00f3 de la moda)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Confecci\u00f3 i moda (innovaci\u00f3 i producci\u00f3 de la moda)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 80,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IPB0",
        "nom": "Est\u00e8tica integral i benestar",
        "pladestudis": null,
        "familia": 7,
        "descripcio": "Est\u00e8tica integral i benestar"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 81,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "HTF0",
        "nom": "Guia, informaci\u00f3 i assist\u00e8ncia tur\u00edstiques",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Guia, informaci\u00f3 i assist\u00e8ncia tur\u00edstiques"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 82,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IMB0",
        "nom": "Desenvolupament de projectes d'instal\u00b7lacions t\u00e8rmiques i de fluids",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Desenvolupament de projectes d'instal\u00b7lacions t\u00e8rmiques i de fluids"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 83,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "CM10",
        "nom": "Activitats comercials",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Activitats comercials"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 84,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "EO10",
        "nom": "Obres d'interior, decoraci\u00f3 i rehabilitaci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Obres d'interior, decoraci\u00f3 i rehabilitaci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 85,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IM30",
        "nom": "Instal\u00b7lacions frigor\u00edfiques i de climatitzaci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Instal\u00b7lacions frigor\u00edfiques i de climatitzaci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 86,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IC10",
        "nom": "Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 87,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FMA0",
        "nom": "Construccions met\u00e0l\u00b7liques",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Construccions met\u00e0l\u00b7liques"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 88,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM40",
        "nom": "Manteniment de material rodant ferroviari",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Manteniment de material rodant ferroviari"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 89,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "QU10",
        "nom": "Planta qu\u00edmica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 15,
        "descripcio": "Planta qu\u00edmica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 90,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "MP20",
        "nom": "Operacions subaqu\u00e0tiques i hiperb\u00e0riques",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Operacions subaqu\u00e0tiques i hiperb\u00e0riques"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 91,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IE10",
        "nom": "Excavacions i sondatges",
        "pladestudis": null,
        "familia": 13,
        "descripcio": "Excavacions i sondatges"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 92,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR60",
        "nom": "Activitats eq\u00fcestres",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Activitats eq\u00fcestres"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 93,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IA30",
        "nom": "Olis d'oliva i vins",
        "pladestudis": null,
        "familia": 21,
        "descripcio": "Olis d'oliva i vins"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 94,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IMC1",
        "nom": "Mecatr\u00f2nica industrial (fabricaci\u00f3 de productes cer\u00e0mics)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Mecatr\u00f2nica industrial (fabricaci\u00f3 de productes cer\u00e0mics)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 95,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FMB0",
        "nom": "Programaci\u00f3 de la producci\u00f3 en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Programaci\u00f3 de la producci\u00f3 en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 96,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "MP40",
        "nom": "Manteniment i control de la maquin\u00e0ria de vaixells i embarcacions",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Manteniment i control de la maquin\u00e0ria de vaixells i embarcacions"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 97,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "SA30",
        "nom": "Emerg\u00e8ncies sanit\u00e0ries",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Emerg\u00e8ncies sanit\u00e0ries"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 98,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "CM12",
        "nom": "Activitats comercials (log\u00edstica)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Activitats comercials (log\u00edstica)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 99,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "CMB0",
        "nom": "Comer\u00e7 internacional",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Comer\u00e7 internacional"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 100,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ARC0",
        "nom": "Ramaderia i assist\u00e8ncia en sanitat animal",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Ramaderia i assist\u00e8ncia en sanitat animal"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 101,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAE0",
        "nom": "Laboratori cl\u00ednic i biom\u00e8dic",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Laboratori cl\u00ednic i biom\u00e8dic"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 102,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAC0",
        "nom": "Anatomia patol\u00f2gica i citodiagn\u00f2stic",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Anatomia patol\u00f2gica i citodiagn\u00f2stic"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 103,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FMC0",
        "nom": "Disseny en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Disseny en fabricaci\u00f3 mec\u00e0nica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 104,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAG0",
        "nom": "Audiologia prot\u00e8tica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Audiologia prot\u00e8tica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 105,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "FM10",
        "nom": "Soldadura i caldereria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Soldadura i caldereria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 106,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM20",
        "nom": "Carrosseria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Carrosseria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 107,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EED0",
        "nom": "Sistemes de telecomunicacions i inform\u00e0tics",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Sistemes de telecomunicacions i inform\u00e0tics"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 108,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "CMA0",
        "nom": "Gesti\u00f3 de vendes i espais comercials ",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 de vendes i espais comercials "
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 109,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IE20",
        "nom": "Pedra natural",
        "pladestudis": null,
        "familia": 13,
        "descripcio": "Pedra natural"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 110,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "QUA0",
        "nom": "Qu\u00edmica industrial",
        "pladestudis": null,
        "familia": 15,
        "descripcio": "Qu\u00edmica industrial"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 111,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EOC0",
        "nom": "Organitzaci\u00f3 i control d'obres de construcci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Organitzaci\u00f3 i control d'obres de construcci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 112,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "HTB0",
        "nom": "Gesti\u00f3 d'allotjaments tur\u00edstics",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 d'allotjaments tur\u00edstics"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 113,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "FMD0",
        "nom": "Programaci\u00f3 de la producci\u00f3 en emmotllament de metalls i pol\u00edmers",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Programaci\u00f3 de la producci\u00f3 en emmotllament de metalls i pol\u00edmers"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 114,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EEA0",
        "nom": "Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 115,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAI0",
        "nom": "Imatge per al diagn\u00f2stic i medicina nuclear",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Imatge per al diagn\u00f2stic i medicina nuclear"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 116,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "CMD0",
        "nom": "M\u00e0rqueting i publicitat ",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "M\u00e0rqueting i publicitat "
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 117,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "MPB0",
        "nom": "Aq\u00fcicultura",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Aq\u00fcicultura"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 118,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IA60",
        "nom": "Forneria, pastisseria i confiteria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 21,
        "descripcio": "Forneria, pastisseria i confiteria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 119,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "CM11",
        "nom": "Activitats comercials (productes frescos)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Activitats comercials (productes frescos)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 120,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "TMA0",
        "nom": "Automoci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Automoci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 121,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR30",
        "nom": "Aprofitament i conservaci\u00f3 del medi natural",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Aprofitament i conservaci\u00f3 del medi natural"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 122,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "FS20",
        "nom": "Instal\u00b7laci\u00f3 i moblament",
        "pladestudis": null,
        "familia": 6,
        "descripcio": "Instal\u00b7laci\u00f3 i moblament"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 123,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AR10",
        "nom": "Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria",
        "pladestudis": null,
        "familia": 8,
        "descripcio": "Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 124,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TX50",
        "nom": "Confecci\u00f3 i moda",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Confecci\u00f3 i moda"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 125,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SCD0",
        "nom": "Promoci\u00f3 d'igualtat de g\u00e8nere",
        "pladestudis": null,
        "familia": 25,
        "descripcio": "Promoci\u00f3 d'igualtat de g\u00e8nere"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 126,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "HTA0",
        "nom": "Ag\u00e8ncies de viatges i gesti\u00f3 d'esdeveniments",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Ag\u00e8ncies de viatges i gesti\u00f3 d'esdeveniments"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 127,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TX11",
        "nom": "Fabricaci\u00f3 i ennobliment de productes t\u00e8xtils (g\u00e8neres de punt)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Fabricaci\u00f3 i ennobliment de productes t\u00e8xtils (g\u00e8neres de punt)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 128,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SMB0",
        "nom": "Coordinaci\u00f3 d'emerg\u00e8ncies i protecci\u00f3 civil",
        "pladestudis": null,
        "familia": 12,
        "descripcio": "Coordinaci\u00f3 d'emerg\u00e8ncies i protecci\u00f3 civil"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 129,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "TXB0",
        "nom": "Vestuari a mida i d'espectacles",
        "pladestudis": null,
        "familia": 14,
        "descripcio": "Vestuari a mida i d'espectacles"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 130,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AF10",
        "nom": "Preimpressi\u00f3 digital",
        "pladestudis": null,
        "familia": 11,
        "descripcio": "Preimpressi\u00f3 digital"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 131,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM12",
        "nom": "Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Electromec\u00e1nica de vehicles industrials)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Electromec\u00e1nica de vehicles industrials)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 132,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SCB0",
        "nom": "Educaci\u00f3 Infantil",
        "pladestudis": null,
        "familia": 25,
        "descripcio": "Educaci\u00f3 Infantil"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 133,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAA0",
        "nom": "Pr\u00f2tesis dentals",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Pr\u00f2tesis dentals"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 134,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "EE30",
        "nom": "Instal.lacions de telecomunicacions",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Instal.lacions de telecomunicacions"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 135,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "TMA1",
        "nom": "Automoci\u00f3 (Vehicles industrials)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Automoci\u00f3 (Vehicles industrials)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 136,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AF30",
        "nom": "Postimpressi\u00f3 i acabats gr\u00e0fics",
        "pladestudis": null,
        "familia": 11,
        "descripcio": "Postimpressi\u00f3 i acabats gr\u00e0fics"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 137,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "FS10",
        "nom": "Fusteria i moble",
        "pladestudis": null,
        "familia": 6,
        "descripcio": "Fusteria i moble"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 138,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IMA0",
        "nom": "Manteniment d'instal\u00b7lacions t\u00e8rmiques i de fluids",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Manteniment d'instal\u00b7lacions t\u00e8rmiques i de fluids"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 139,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AEB0",
        "nom": "Condicionament f\u00edsic",
        "pladestudis": null,
        "familia": 16,
        "descripcio": "Condicionament f\u00edsic"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 140,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AF21",
        "nom": "Impressi\u00f3 gr\u00e0fica (converting)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 11,
        "descripcio": "Impressi\u00f3 gr\u00e0fica (converting)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 141,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "EA20",
        "nom": "Xarxes i estacions de tractament d'aig\u00fces",
        "pladestudis": null,
        "familia": 17,
        "descripcio": "Xarxes i estacions de tractament d'aig\u00fces"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 142,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EOA1",
        "nom": "Projectes d'obra civil (Sobrestants)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Projectes d'obra civil (Sobrestants)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 143,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "QUB0",
        "nom": "Fabricaci\u00f3 de productes farmac\u00e8utics, biotecnol\u00f2gics i afins",
        "pladestudis": null,
        "familia": 15,
        "descripcio": "Fabricaci\u00f3 de productes farmac\u00e8utics, biotecnol\u00f2gics i afins"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 144,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IPD0",
        "nom": "Caracteritzaci\u00f3 i maquillatge professional",
        "pladestudis": null,
        "familia": 7,
        "descripcio": "Caracteritzaci\u00f3 i maquillatge professional"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 145,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "AG10",
        "nom": "Gesti\u00f3 administrativa",
        "pladestudis": null,
        "familia": 20,
        "descripcio": "Gesti\u00f3 administrativa"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 146,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "FM21",
        "nom": "Mecanitzaci\u00f3 (Manteniment i reparaci\u00f3 en rellotgeria) ",
        "pladestudis": null,
        "familia": 18,
        "descripcio": "Mecanitzaci\u00f3 (Manteniment i reparaci\u00f3 en rellotgeria) "
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 147,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EOA2",
        "nom": "Projectes d'obra civil (\u00fas d'aplicacions SIG)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Projectes d'obra civil (\u00fas d'aplicacions SIG)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 148,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "ICA0",
        "nom": "Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa",
        "pladestudis": null,
        "familia": 9,
        "descripcio": "Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 149,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "SM20",
        "nom": "Emerg\u00e8ncies i protecci\u00f3 civil",
        "pladestudis": null,
        "familia": 12,
        "descripcio": "Emerg\u00e8ncies i protecci\u00f3 civil"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 150,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EEC0",
        "nom": "Manteniment electr\u00f2nic",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Manteniment electr\u00f2nic"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 151,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EOB0",
        "nom": "Projectes d'edificaci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Projectes d'edificaci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 152,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "MP10",
        "nom": "Cultius Aq\u00fc\u00edcoles",
        "pladestudis": null,
        "familia": 3,
        "descripcio": "Cultius Aq\u00fc\u00edcoles"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 153,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AGB0",
        "nom": "Administraci\u00f3 i finances",
        "pladestudis": null,
        "familia": 20,
        "descripcio": "Administraci\u00f3 i finances"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 154,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAE1",
        "nom": "Laboratori cl\u00ednic i biom\u00e8dic (recerca)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Laboratori cl\u00ednic i biom\u00e8dic (recerca)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 155,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "QU11",
        "nom": "Planta qu\u00edmica (productes farmac\u00e8utics i cosm\u00e8tics)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 15,
        "descripcio": "Planta qu\u00edmica (productes farmac\u00e8utics i cosm\u00e8tics)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 156,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "HT30",
        "nom": "Serveis en restauraci\u00f3",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Serveis en restauraci\u00f3"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 157,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AFA0",
        "nom": "Disseny i edici\u00f3 de publicacions impreses i multim\u00e8dia ",
        "pladestudis": null,
        "familia": 11,
        "descripcio": "Disseny i edici\u00f3 de publicacions impreses i multim\u00e8dia "
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 158,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "EE10",
        "nom": "Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 159,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "SAD1",
        "nom": "Documentaci\u00f3 i administraci\u00f3 sanit\u00e0ries (gesti\u00f3 de dades)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 5,
        "descripcio": "Documentaci\u00f3 i administraci\u00f3 sanit\u00e0ries (gesti\u00f3 de dades)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 160,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "HT10",
        "nom": "Cuina i gastronomia",
        "pladestudis": null,
        "familia": 23,
        "descripcio": "Cuina i gastronomia"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 161,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "IPA0",
        "nom": "Assessoria d'imatge personal i corporativa",
        "pladestudis": null,
        "familia": 7,
        "descripcio": "Assessoria d'imatge personal i corporativa"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 162,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IM11",
        "nom": "Manteniment electromec\u00e0nic (vaixells d'esbarjo i serveis portuaris)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 22,
        "descripcio": "Manteniment electromec\u00e0nic (vaixells d'esbarjo i serveis portuaris)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 163,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EEA1",
        "nom": "Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats (instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i comunicacions del vaixell)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 2,
        "descripcio": "Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats (instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i comunicacions del vaixell)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 164,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "TM60",
        "nom": "Manteniment d'embarcacions d'esbarjo",
        "pladestudis": null,
        "familia": 10,
        "descripcio": "Manteniment d'embarcacions d'esbarjo"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 165,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "EOB1",
        "nom": "Projectes d'edificaci\u00f3 (rehabilitaci\u00f3 i restauraci\u00f3)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 19,
        "descripcio": "Projectes d'edificaci\u00f3 (rehabilitaci\u00f3 i restauraci\u00f3)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 166,
    "fields": {
        "grau": "CFGS",
        "codi": "AFB0",
        "nom": "Disseny i gesti\u00f3 de la producci\u00f3 gr\u00e0fica",
        "pladestudis": null,
        "familia": 11,
        "descripcio": "Disseny i gesti\u00f3 de la producci\u00f3 gr\u00e0fica"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 167,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "CM13",
        "nom": "Activitats comercials (moda)",
        "pladestudis": null,
        "familia": 24,
        "descripcio": "Activitats comercials (moda)"
    }
},
{
    "model": "core.cicle",
    "pk": 168,
    "fields": {
        "grau": "CFGM",
        "codi": "IA10",
        "nom": "Elaboraci\u00f3 de productes alimentaris",
        "pladestudis": null,
        "familia": 21,
        "descripcio": "Elaboraci\u00f3 de productes alimentaris"
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 90,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "MP01 Implantaci\u00f3 de sistemes operatius.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 91,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "MP02 Gesti\u00f3 de bases de dades",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 92,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "MP03 Programaci\u00f3 b\u00e0sica",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 93,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "MP04 Llenguatges de marques i sistemes de gesti\u00f3 d'informaci\u00f3.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 94,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "MP05 Fonaments de maquinari.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 95,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "MP06 Administraci\u00f3 de sistemes operatius.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 96,
    "fields": {
        "numero": 7,
        "nom": "MP07 Planificaci\u00f3 i administraci\u00f3 de xarxes.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 97,
    "fields": {
        "numero": 8,
        "nom": "MP08 Serveis de xarxa i Internet.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 98,
    "fields": {
        "numero": 9,
        "nom": "MP09 Implantaci\u00f3 d'aplicacions web.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 99,
    "fields": {
        "numero": 10,
        "nom": "MP10 Administraci\u00f3 de sistemes gestors de bases de dades.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 100,
    "fields": {
        "numero": 11,
        "nom": "MP11 Seguretat i alta disponibilitat.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 101,
    "fields": {
        "numero": 12,
        "nom": "MP12 FOL",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 102,
    "fields": {
        "numero": 13,
        "nom": "MP13 EIE",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 103,
    "fields": {
        "numero": 14,
        "nom": "MP14 Projecte ",
        "descripcio": "",
        "cicle": 148
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 104,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "MP01 Sistemes inform\u00e0tics",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 105,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "MP02 Bases de dades",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 106,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "MP03 Programaci\u00f3 b\u00e0sica",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 107,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "MP04 Llenguatges de marques i sistemes de gesti\u00f3 d'informaci\u00f3.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 108,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "MP05 Entorns de desenvolupament.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 109,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "MP06 Acc\u00e9s a dades",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 110,
    "fields": {
        "numero": 7,
        "nom": "MP07. Desenvolupament d\u2019interf\u00edcies.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 111,
    "fields": {
        "numero": 8,
        "nom": "MP08 Programaci\u00f3 multim\u00e8dia i dispositius m\u00f2bils.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 112,
    "fields": {
        "numero": 9,
        "nom": "MP09 Programaci\u00f3 de serveis i processos.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 113,
    "fields": {
        "numero": 10,
        "nom": "MP10 Sistemes de gesti\u00f3 empresarial.",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 114,
    "fields": {
        "numero": 11,
        "nom": "MP11 FOL",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 115,
    "fields": {
        "numero": 12,
        "nom": "MP12 EIE",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 116,
    "fields": {
        "numero": 13,
        "nom": "MP13 Projecte ",
        "descripcio": "",
        "cicle": 37
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 117,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "MP01 Sistemes inform\u00e0tics",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 118,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "MP02 Bases de dades",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 119,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "MP03 Programaci\u00f3",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 120,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "MP04 Llenguatge de marques i sistemes de gesti\u00f3 d\u2019informaci\u00f3",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 121,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "MP05 Entorns de desenvolupament",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 122,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "MP06 Desenvolupament web en entorn client",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 123,
    "fields": {
        "numero": 7,
        "nom": "MP07 Desenvolupament web en entorn servidor",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 124,
    "fields": {
        "numero": 8,
        "nom": "MP08 Desplegament d'aplicacions web",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 125,
    "fields": {
        "numero": 9,
        "nom": "MP09 Disseny d'interf\u00edcies web",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 126,
    "fields": {
        "numero": 10,
        "nom": "MP10 Formaci\u00f3 i Orientaci\u00f3 Laboral",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 127,
    "fields": {
        "numero": 11,
        "nom": "MP11 Empresa i iniciativa emprenedora",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 128,
    "fields": {
        "numero": 12,
        "nom": "MP12 Projecte ",
        "descripcio": "",
        "cicle": 68
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 129,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "MP01.  Muntatge i manteniment d\u2019equips",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 130,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "MP02. Sistemes Operatius Monolloc",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 131,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "MP03. Aplicacions ofim\u00e0tiques",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 132,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "MP04. Sistemes operatius en xarxa",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 133,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "MP05. Xarxes locals",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 134,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "MP06.  Seguretat inform\u00e0tica",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 135,
    "fields": {
        "numero": 7,
        "nom": "MP07.  Serveis de xarxa",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 136,
    "fields": {
        "numero": 8,
        "nom": "MP08.  Aplicacions Web",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 137,
    "fields": {
        "numero": 9,
        "nom": "MP09. FOL",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 138,
    "fields": {
        "numero": 10,
        "nom": "MP10. EiE",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 139,
    "fields": {
        "numero": 11,
        "nom": "MP11. Angl\u00e8s ",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.modulprofessional",
    "pk": 140,
    "fields": {
        "numero": 12,
        "nom": "MP12. S\u00edntesi",
        "descripcio": "",
        "cicle": 86
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 109,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1:  Instal\u00b7laci\u00f3, configuraci\u00f3 i explotaci\u00f3 del sistema inform\u00e0tic",
        "descripcio": "",
        "mp": 90
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 110,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2:  Gesti\u00f3 de la informaci\u00f3 i de recursos en una xarxa",
        "descripcio": "",
        "mp": 90
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 111,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3:  Implantaci\u00f3 de programari espec\u00edfic",
        "descripcio": "",
        "mp": 90
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 112,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4:  Seguretat, rendiment i recursos",
        "descripcio": "",
        "mp": 90
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 113,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Introducci\u00f3 a les bases de dades",
        "descripcio": "",
        "mp": 91
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 114,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Llenguatges SQL: DML i DDL",
        "descripcio": "",
        "mp": 91
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 115,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Assegurament de la informaci\u00f3",
        "descripcio": "",
        "mp": 91
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 116,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Programaci\u00f3 estructurada.",
        "descripcio": "",
        "mp": 92
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 117,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Disseny modular",
        "descripcio": "",
        "mp": 92
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 118,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Fonaments de gesti\u00f3 de fitxers",
        "descripcio": "",
        "mp": 92
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 119,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Programaci\u00f3 amb XML",
        "descripcio": "",
        "mp": 93
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 120,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: \u00c0mbits d\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019XML",
        "descripcio": "",
        "mp": 93
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 121,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Sistemes de gesti\u00f3 d\u2019informaci\u00f3 empresarial",
        "descripcio": "",
        "mp": 93
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 122,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Arquitectura de sistemes",
        "descripcio": "",
        "mp": 94
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 123,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Instal\u00b7laci\u00f3, configuraci\u00f3 i recuperaci\u00f3 de programari",
        "descripcio": "",
        "mp": 94
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 124,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Implantaci\u00f3 i manteniment de CPD",
        "descripcio": "",
        "mp": 94
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 125,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Administraci\u00f3 avan\u00e7ada de sistemes operatius",
        "descripcio": "",
        "mp": 95
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 126,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Automatitzaci\u00f3 de tasques i llenguatges de guions",
        "descripcio": "",
        "mp": 95
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 127,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Introducci\u00f3 a les xarxes.",
        "descripcio": "",
        "mp": 96
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 128,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Administraci\u00f3 de dispositius de xarxa",
        "descripcio": "",
        "mp": 96
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 129,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Administraci\u00f3 avan\u00e7ada de xarxes.",
        "descripcio": "",
        "mp": 96
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 130,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Serveis de noms i configuraci\u00f3 autom\u00e0tica",
        "descripcio": "",
        "mp": 97
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 131,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Serveis Web i de transfer\u00e8ncia de fitxers",
        "descripcio": "",
        "mp": 97
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 132,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Correu electr\u00f2nic i missatgeria",
        "descripcio": "",
        "mp": 97
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 133,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4: Serveis d'\u00e0udio I v\u00eddeo",
        "descripcio": "",
        "mp": 97
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 134,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Llenguatges de guions de servidor",
        "descripcio": "",
        "mp": 98
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 135,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Implantaci\u00f3 de gestors de continguts",
        "descripcio": "",
        "mp": 98
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 136,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Llenguatges SQL: DCL i extensi\u00f3 procedimental ",
        "descripcio": "",
        "mp": 99
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 137,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Instal\u00b7laci\u00f3 i ajustament de SGBD corporatiu",
        "descripcio": "",
        "mp": 99
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 138,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Seguretat f\u00edsica, l\u00f2gica i legislaci\u00f3",
        "descripcio": "",
        "mp": 100
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 139,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Seguretat activa i acc\u00e9s remot",
        "descripcio": "",
        "mp": 100
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 140,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Tallafocs i servidors intermediaris",
        "descripcio": "",
        "mp": 100
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 141,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4: Alta disponibilitat",
        "descripcio": "",
        "mp": 100
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 142,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Incorporaci\u00f3 al treball",
        "descripcio": "",
        "mp": 101
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 143,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Prevenci\u00f3 de riscos laborals",
        "descripcio": "",
        "mp": 101
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 144,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Empresa i iniciativa emprenedora",
        "descripcio": "",
        "mp": 102
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 145,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Projecte",
        "descripcio": "",
        "mp": 103
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 146,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1:  Instal\u00b7laci\u00f3, configuraci\u00f3 i explotaci\u00f3 del sistema inform\u00e0tic",
        "descripcio": "",
        "mp": 104
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 147,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2:  Gesti\u00f3 de la informaci\u00f3 i de recursos en una xarxa",
        "descripcio": "",
        "mp": 104
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 148,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3:  Implantaci\u00f3 de programari espec\u00edfic",
        "descripcio": "",
        "mp": 104
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 149,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Introducci\u00f3 a les bases de dades",
        "descripcio": "",
        "mp": 105
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 150,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Llenguatges SQL: DML i DDL",
        "descripcio": "",
        "mp": 105
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 151,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Llenguatge SQL: DCL i extensi\u00f3 procedimental",
        "descripcio": "",
        "mp": 105
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 152,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4: Bases de dades objecte-relacionals",
        "descripcio": "",
        "mp": 105
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 153,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Programaci\u00f3 estructurada.",
        "descripcio": "",
        "mp": 106
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 154,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Disseny modular",
        "descripcio": "",
        "mp": 106
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 155,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Fonaments de gesti\u00f3 de fitxers",
        "descripcio": "",
        "mp": 106
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 156,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4: Programaci\u00f3 orientada a objectes. Fonaments",
        "descripcio": "",
        "mp": 106
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 157,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "UF5: POO. Llibreries de classes fonamentals",
        "descripcio": "",
        "mp": 106
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 158,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "UF6: POO. Introducci\u00f3 a la persist\u00e8ncia en BD",
        "descripcio": "",
        "mp": 106
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 159,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Programaci\u00f3 amb XML",
        "descripcio": "",
        "mp": 107
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 160,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: \u00c0mbits d\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019XML",
        "descripcio": "",
        "mp": 107
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 161,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Sistemes de gesti\u00f3 d\u2019informaci\u00f3 empresarial",
        "descripcio": "",
        "mp": 107
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 162,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Desenvolupament de programari",
        "descripcio": "",
        "mp": 108
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 163,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Optimitzaci\u00f3 del programari",
        "descripcio": "",
        "mp": 108
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 164,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Introducci\u00f3 al disseny orientat a objectes",
        "descripcio": "",
        "mp": 108
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 165,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Persist\u00e8ncia en fitxers",
        "descripcio": "",
        "mp": 109
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 166,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Persist\u00e8ncia en BDR-BDOR-BDOO",
        "descripcio": "",
        "mp": 109
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 167,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Persist\u00e8ncia en BD natives XML",
        "descripcio": "",
        "mp": 109
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 168,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4: Components d\u2019acc\u00e9s a dades",
        "descripcio": "",
        "mp": 109
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 169,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Disseny i implementaci\u00f3 d\u2019interf\u00edcies.",
        "descripcio": "",
        "mp": 110
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 170,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Preparaci\u00f3 i distribuci\u00f3 d\u2019aplicacions.",
        "descripcio": "",
        "mp": 110
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 171,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Desenvolupament d\u2019aplicacions per dispositius m\u00f2bils",
        "descripcio": "",
        "mp": 111
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 172,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Programaci\u00f3 multim\u00e8dia",
        "descripcio": "",
        "mp": 111
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 173,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: Desenvolupament de jocs per dispositius m\u00f2bils",
        "descripcio": "",
        "mp": 111
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 174,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Seguretat i criptografia ",
        "descripcio": "",
        "mp": 112
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 175,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Processos i fils",
        "descripcio": "",
        "mp": 112
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 176,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3: S\u00f2cols i serveis",
        "descripcio": "",
        "mp": 112
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 177,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Sistemes ERP-CRM. Implantaci\u00f3.",
        "descripcio": "",
        "mp": 113
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 178,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Sistemes ERP-CRM. Explotaci\u00f3 i adequaci\u00f3.",
        "descripcio": "",
        "mp": 113
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 179,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Incorporaci\u00f3 al treball",
        "descripcio": "",
        "mp": 114
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 180,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Prevenci\u00f3 de riscos laborals",
        "descripcio": "",
        "mp": 114
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 181,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Empresa i iniciativa emprenedora",
        "descripcio": "",
        "mp": 115
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 182,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Projecte",
        "descripcio": "",
        "mp": 116
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 183,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1:  Instal\u00b7laci\u00f3, configuraci\u00f3 i explotaci\u00f3 del sistema inform\u00e0tic",
        "descripcio": "",
        "mp": 117
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 184,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2:  Gesti\u00f3 de la informaci\u00f3 i de recursos en una xarxa",
        "descripcio": "",
        "mp": 117
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 185,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3:  Implantaci\u00f3 de programari espec\u00edfic",
        "descripcio": "",
        "mp": 117
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 186,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Introducci\u00f3 a les bases de dades",
        "descripcio": "",
        "mp": 118
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 187,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Llenguatges SQL: DML i DDL",
        "descripcio": "",
        "mp": 118
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 188,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Llenguatges SQL: DCL i extensi\u00f3 procedimental",
        "descripcio": "",
        "mp": 118
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 189,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4. Bases de dades objecte-relacionals",
        "descripcio": "",
        "mp": 118
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 190,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Programaci\u00f3 estructurada",
        "descripcio": "",
        "mp": 119
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 191,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Disseny modular",
        "descripcio": "",
        "mp": 119
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 192,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Fonaments de gesti\u00f3 de fitxers",
        "descripcio": "",
        "mp": 119
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 193,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4. Programaci\u00f3 orientada a objectes. Fonaments",
        "descripcio": "",
        "mp": 119
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 194,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "UF5. POO. Llibreries de classes fonamentals",
        "descripcio": "",
        "mp": 119
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 195,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "UF6. POO. Introducci\u00f3 a la persist\u00e8ncia en BD",
        "descripcio": "",
        "mp": 119
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 196,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Programaci\u00f3 amb XML",
        "descripcio": "",
        "mp": 120
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 197,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. \u00c0mbits d\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019XML ",
        "descripcio": "",
        "mp": 120
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 198,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Sistemes de gesti\u00f3 empresarial",
        "descripcio": "",
        "mp": 120
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 199,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Desenvolupament de programari",
        "descripcio": "",
        "mp": 121
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 200,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Optimitzaci\u00f3 de programari:",
        "descripcio": "",
        "mp": 121
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 201,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Introducci\u00f3 al disseny orientat a objectes",
        "descripcio": "",
        "mp": 121
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 202,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Sintaxi del llenguatge. Objectes predefinits del llenguatge",
        "descripcio": "",
        "mp": 122
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 203,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Estructures definides pel programador. Objectes. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 122
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 204,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Esdeveniments. Manegament de formularis. Model d'objectes del document. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 122
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 205,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4. Comunicaci\u00f3 as\u00edncrona client-servidor.",
        "descripcio": "",
        "mp": 122
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 206,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Desenvolupament web en entorn servidor. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 123
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 207,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Generaci\u00f3 din\u00e0mica de pagines web. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 123
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 208,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. T\u00e8cniques d\u2019acc\u00e9s a dades. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 123
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 209,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4. Serveis web. P\u00e0gines din\u00e0miques interactives. Webs H\u00edbrids. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 123
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 210,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Servidors web i de transfer\u00e8ncia de fitxers. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 124
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 211,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Servidors d\u2019aplicacions web. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 124
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 212,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Desplegament d\u2019aplicacions web. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 124
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 213,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4. Control de versions i documentaci\u00f3. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 124
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 214,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Disseny de la interf\u00edcie. Estils. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 125
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 215,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Elements multim\u00e8dia: creaci\u00f3 i integraci\u00f3. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 125
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 216,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3. Accessibilitat i usabilitat. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 125
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 217,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Incorporaci\u00f3 al treball. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 126
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 218,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2: Prevenci\u00f3 de riscos laborals.",
        "descripcio": "",
        "mp": 126
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 219,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Empresa iniciativa emprenedora. ",
        "descripcio": "",
        "mp": 127
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 220,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1: Projecte desenvolupament",
        "descripcio": "",
        "mp": 128
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 221,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Electricitat a l\u2019ordinador",
        "descripcio": "",
        "mp": 129
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 222,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 Components d\u2019un equip microinform\u00e0tic",
        "descripcio": "",
        "mp": 129
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 223,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Muntatge d\u2019un equip microinform\u00e0tic",
        "descripcio": "",
        "mp": 129
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 224,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4 Noves tend\u00e8ncies de muntatge",
        "descripcio": "",
        "mp": 129
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 225,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "UF5 Manteniment d\u2019equips microinform\u00e0tics",
        "descripcio": "",
        "mp": 129
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 226,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "UF6 Instal\u00b7laci\u00f3 de programari",
        "descripcio": "",
        "mp": 129
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 227,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Introducci\u00f3 als sistemes operatius",
        "descripcio": "",
        "mp": 130
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 228,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 Sistemes operatius propietaris",
        "descripcio": "",
        "mp": 130
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 229,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Sistemes operatius lliures.",
        "descripcio": "",
        "mp": 130
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 230,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Aplicacions ofim\u00e0tiques i atenci\u00f3 a l\u2019usuari",
        "descripcio": "",
        "mp": 131
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 231,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 El correu i l\u2019agenda electr\u00f2nica ",
        "descripcio": "",
        "mp": 131
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 232,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Processadors de text  ",
        "descripcio": "",
        "mp": 131
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 233,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4 Fulls de c\u00e0lcul  ",
        "descripcio": "",
        "mp": 131
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 234,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "UF5 Bases de dades  ",
        "descripcio": "",
        "mp": 131
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 235,
    "fields": {
        "numero": 6,
        "nom": "UF6 Imatge i v\u00eddeo \u2013 Presentacions   ",
        "descripcio": "",
        "mp": 131
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 236,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Sistemes operatius propietaris en xarxa",
        "descripcio": "",
        "mp": 132
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 237,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 Sistemes operatius lliures en xarxa",
        "descripcio": "",
        "mp": 132
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 238,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Compartici\u00f3 de recursos i seguretat",
        "descripcio": "",
        "mp": 132
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 239,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4 Integraci\u00f3 de sistemes operatius ",
        "descripcio": "",
        "mp": 132
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 240,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Introducci\u00f3 a les xarxes locals",
        "descripcio": "",
        "mp": 133
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 241,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 Configuraci\u00f3 de commutadors  i encaminadors",
        "descripcio": "",
        "mp": 133
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 242,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Resoluci\u00f3 d\u2019incid\u00e8ncies en xarxes locals",
        "descripcio": "",
        "mp": 133
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 243,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Seguretat passiva",
        "descripcio": "",
        "mp": 134
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 244,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 C\u00f2pies de seguretat",
        "descripcio": "",
        "mp": 134
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 245,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Legislaci\u00f3 de seguretat i protecci\u00f3 de dades",
        "descripcio": "",
        "mp": 134
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 246,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4 Seguretat activa",
        "descripcio": "",
        "mp": 134
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 247,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "UF5 Tallafocs i monitoratge de xarxes",
        "descripcio": "",
        "mp": 134
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 248,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Configuraci\u00f3 de la xarxa (DNS i DHCP)",
        "descripcio": "",
        "mp": 135
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 249,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 Correu electr\u00f2nic i transmissi\u00f3 d\u2019arxius",
        "descripcio": "",
        "mp": 135
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 250,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Servidor web i servidor intermediari o proxy",
        "descripcio": "",
        "mp": 135
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 251,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4 Acc\u00e9s a sistemes remots ",
        "descripcio": "",
        "mp": 135
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 252,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1 Ofim\u00e0tica i eines web",
        "descripcio": "",
        "mp": 136
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 253,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2 Gestors d'arxius web",
        "descripcio": "",
        "mp": 136
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 254,
    "fields": {
        "numero": 3,
        "nom": "UF3 Gestors de continguts",
        "descripcio": "",
        "mp": 136
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 255,
    "fields": {
        "numero": 4,
        "nom": "UF4 Portals web d\u2019aprenentatge",
        "descripcio": "",
        "mp": 136
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 256,
    "fields": {
        "numero": 5,
        "nom": "UF5 Fonaments d\u2019HTML i fulls d\u2019estils",
        "descripcio": "",
        "mp": 136
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 257,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Incorporaci\u00f3 al treball",
        "descripcio": "",
        "mp": 137
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 258,
    "fields": {
        "numero": 2,
        "nom": "UF2. Prevenci\u00f3 de riscos laborals",
        "descripcio": "",
        "mp": 137
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 259,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Empresa i iniciativa emprenedora",
        "descripcio": "",
        "mp": 138
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 260,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. Angl\u00e8s",
        "descripcio": "",
        "mp": 139
    }
},
{
    "model": "core.unitatformativa",
    "pk": 261,
    "fields": {
        "numero": 1,
        "nom": "UF1. S\u00edntesi",
        "descripcio": "",
        "mp": 140
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add association",
        "content_type": [
            "social_django",
            "association"
        ],
        "codename": "add_association"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change association",
        "content_type": [
            "social_django",
            "association"
        ],
        "codename": "change_association"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete association",
        "content_type": [
            "social_django",
            "association"
        ],
        "codename": "delete_association"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view association",
        "content_type": [
            "social_django",
            "association"
        ],
        "codename": "view_association"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add code",
        "content_type": [
            "social_django",
            "code"
        ],
        "codename": "add_code"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change code",
        "content_type": [
            "social_django",
            "code"
        ],
        "codename": "change_code"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete code",
        "content_type": [
            "social_django",
            "code"
        ],
        "codename": "delete_code"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view code",
        "content_type": [
            "social_django",
            "code"
        ],
        "codename": "view_code"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add nonce",
        "content_type": [
            "social_django",
            "nonce"
        ],
        "codename": "add_nonce"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change nonce",
        "content_type": [
            "social_django",
            "nonce"
        ],
        "codename": "change_nonce"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete nonce",
        "content_type": [
            "social_django",
            "nonce"
        ],
        "codename": "delete_nonce"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view nonce",
        "content_type": [
            "social_django",
            "nonce"
        ],
        "codename": "view_nonce"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add user social auth",
        "content_type": [
            "social_django",
            "usersocialauth"
        ],
        "codename": "add_usersocialauth"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change user social auth",
        "content_type": [
            "social_django",
            "usersocialauth"
        ],
        "codename": "change_usersocialauth"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete user social auth",
        "content_type": [
            "social_django",
            "usersocialauth"
        ],
        "codename": "delete_usersocialauth"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view user social auth",
        "content_type": [
            "social_django",
            "usersocialauth"
        ],
        "codename": "view_usersocialauth"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add partial",
        "content_type": [
            "social_django",
            "partial"
        ],
        "codename": "add_partial"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change partial",
        "content_type": [
            "social_django",
            "partial"
        ],
        "codename": "change_partial"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete partial",
        "content_type": [
            "social_django",
            "partial"
        ],
        "codename": "delete_partial"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view partial",
        "content_type": [
            "social_django",
            "partial"
        ],
        "codename": "view_partial"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add log entry",
        "content_type": [
            "admin",
            "logentry"
        ],
        "codename": "add_logentry"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change log entry",
        "content_type": [
            "admin",
            "logentry"
        ],
        "codename": "change_logentry"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete log entry",
        "content_type": [
            "admin",
            "logentry"
        ],
        "codename": "delete_logentry"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view log entry",
        "content_type": [
            "admin",
            "logentry"
        ],
        "codename": "view_logentry"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add permission",
        "content_type": [
            "auth",
            "permission"
        ],
        "codename": "add_permission"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change permission",
        "content_type": [
            "auth",
            "permission"
        ],
        "codename": "change_permission"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete permission",
        "content_type": [
            "auth",
            "permission"
        ],
        "codename": "delete_permission"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view permission",
        "content_type": [
            "auth",
            "permission"
        ],
        "codename": "view_permission"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add group",
        "content_type": [
            "auth",
            "group"
        ],
        "codename": "add_group"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change group",
        "content_type": [
            "auth",
            "group"
        ],
        "codename": "change_group"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete group",
        "content_type": [
            "auth",
            "group"
        ],
        "codename": "delete_group"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view group",
        "content_type": [
            "auth",
            "group"
        ],
        "codename": "view_group"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add content type",
        "content_type": [
            "contenttypes",
            "contenttype"
        ],
        "codename": "add_contenttype"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change content type",
        "content_type": [
            "contenttypes",
            "contenttype"
        ],
        "codename": "change_contenttype"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete content type",
        "content_type": [
            "contenttypes",
            "contenttype"
        ],
        "codename": "delete_contenttype"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view content type",
        "content_type": [
            "contenttypes",
            "contenttype"
        ],
        "codename": "view_contenttype"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add session",
        "content_type": [
            "sessions",
            "session"
        ],
        "codename": "add_session"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change session",
        "content_type": [
            "sessions",
            "session"
        ],
        "codename": "change_session"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete session",
        "content_type": [
            "sessions",
            "session"
        ],
        "codename": "delete_session"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view session",
        "content_type": [
            "sessions",
            "session"
        ],
        "codename": "view_session"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add user",
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "codename": "add_user"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change user",
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "codename": "change_user"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete user",
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "codename": "delete_user"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view user",
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "codename": "view_user"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add categoria",
        "content_type": [
            "core",
            "categoria"
        ],
        "codename": "add_categoria"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change categoria",
        "content_type": [
            "core",
            "categoria"
        ],
        "codename": "change_categoria"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete categoria",
        "content_type": [
            "core",
            "categoria"
        ],
        "codename": "delete_categoria"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view categoria",
        "content_type": [
            "core",
            "categoria"
        ],
        "codename": "view_categoria"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add centre",
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "codename": "add_centre"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change centre",
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "codename": "change_centre"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete centre",
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "codename": "delete_centre"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view centre",
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "codename": "view_centre"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add cicle",
        "content_type": [
            "core",
            "cicle"
        ],
        "codename": "add_cicle"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change cicle",
        "content_type": [
            "core",
            "cicle"
        ],
        "codename": "change_cicle"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete cicle",
        "content_type": [
            "core",
            "cicle"
        ],
        "codename": "delete_cicle"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view cicle",
        "content_type": [
            "core",
            "cicle"
        ],
        "codename": "view_cicle"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add modul professional",
        "content_type": [
            "core",
            "modulprofessional"
        ],
        "codename": "add_modulprofessional"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change modul professional",
        "content_type": [
            "core",
            "modulprofessional"
        ],
        "codename": "change_modulprofessional"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete modul professional",
        "content_type": [
            "core",
            "modulprofessional"
        ],
        "codename": "delete_modulprofessional"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view modul professional",
        "content_type": [
            "core",
            "modulprofessional"
        ],
        "codename": "view_modulprofessional"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add unitat formativa",
        "content_type": [
            "core",
            "unitatformativa"
        ],
        "codename": "add_unitatformativa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change unitat formativa",
        "content_type": [
            "core",
            "unitatformativa"
        ],
        "codename": "change_unitatformativa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete unitat formativa",
        "content_type": [
            "core",
            "unitatformativa"
        ],
        "codename": "delete_unitatformativa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view unitat formativa",
        "content_type": [
            "core",
            "unitatformativa"
        ],
        "codename": "view_unitatformativa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add demanda",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "demanda"
        ],
        "codename": "add_demanda"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change demanda",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "demanda"
        ],
        "codename": "change_demanda"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete demanda",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "demanda"
        ],
        "codename": "delete_demanda"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view demanda",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "demanda"
        ],
        "codename": "view_demanda"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add empresa",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "empresa"
        ],
        "codename": "add_empresa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change empresa",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "empresa"
        ],
        "codename": "change_empresa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete empresa",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "empresa"
        ],
        "codename": "delete_empresa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view empresa",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "empresa"
        ],
        "codename": "view_empresa"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add notificacio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "notificacio"
        ],
        "codename": "add_notificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change notificacio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "notificacio"
        ],
        "codename": "change_notificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete notificacio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "notificacio"
        ],
        "codename": "delete_notificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view notificacio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "notificacio"
        ],
        "codename": "view_notificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add oferta",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "oferta"
        ],
        "codename": "add_oferta"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change oferta",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "oferta"
        ],
        "codename": "change_oferta"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete oferta",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "oferta"
        ],
        "codename": "delete_oferta"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view oferta",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "oferta"
        ],
        "codename": "view_oferta"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add subscripcio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "subscripcio"
        ],
        "codename": "add_subscripcio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change subscripcio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "subscripcio"
        ],
        "codename": "change_subscripcio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete subscripcio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "subscripcio"
        ],
        "codename": "delete_subscripcio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view subscripcio",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "subscripcio"
        ],
        "codename": "view_subscripcio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add titol",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "titol"
        ],
        "codename": "add_titol"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change titol",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "titol"
        ],
        "codename": "change_titol"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete titol",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "titol"
        ],
        "codename": "delete_titol"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view titol",
        "content_type": [
            "borsApp",
            "titol"
        ],
        "codename": "view_titol"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add done spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "donespec"
        ],
        "codename": "add_donespec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change done spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "donespec"
        ],
        "codename": "change_donespec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete done spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "donespec"
        ],
        "codename": "delete_donespec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view done spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "donespec"
        ],
        "codename": "view_donespec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add equip",
        "content_type": [
            "scrum",
            "equip"
        ],
        "codename": "add_equip"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change equip",
        "content_type": [
            "scrum",
            "equip"
        ],
        "codename": "change_equip"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete equip",
        "content_type": [
            "scrum",
            "equip"
        ],
        "codename": "delete_equip"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view equip",
        "content_type": [
            "scrum",
            "equip"
        ],
        "codename": "view_equip"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add projecte",
        "content_type": [
            "scrum",
            "projecte"
        ],
        "codename": "add_projecte"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change projecte",
        "content_type": [
            "scrum",
            "projecte"
        ],
        "codename": "change_projecte"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete projecte",
        "content_type": [
            "scrum",
            "projecte"
        ],
        "codename": "delete_projecte"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view projecte",
        "content_type": [
            "scrum",
            "projecte"
        ],
        "codename": "view_projecte"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add qualificacio",
        "content_type": [
            "scrum",
            "qualificacio"
        ],
        "codename": "add_qualificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change qualificacio",
        "content_type": [
            "scrum",
            "qualificacio"
        ],
        "codename": "change_qualificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete qualificacio",
        "content_type": [
            "scrum",
            "qualificacio"
        ],
        "codename": "delete_qualificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view qualificacio",
        "content_type": [
            "scrum",
            "qualificacio"
        ],
        "codename": "view_qualificacio"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "spec"
        ],
        "codename": "add_spec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "spec"
        ],
        "codename": "change_spec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "spec"
        ],
        "codename": "delete_spec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view spec",
        "content_type": [
            "scrum",
            "spec"
        ],
        "codename": "view_spec"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can add sprint",
        "content_type": [
            "scrum",
            "sprint"
        ],
        "codename": "add_sprint"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can change sprint",
        "content_type": [
            "scrum",
            "sprint"
        ],
        "codename": "change_sprint"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can delete sprint",
        "content_type": [
            "scrum",
            "sprint"
        ],
        "codename": "delete_sprint"
    }
},
{
    "model": "auth.permission",
    "fields": {
        "name": "Can view sprint",
        "content_type": [
            "scrum",
            "sprint"
        ],
        "codename": "view_sprint"
    }
},
{
    "model": "auth.group",
    "fields": {
        "name": "admin_borsa",
        "permissions": [
            [
                "add_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "change_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "delete_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "view_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "add_empresa",
                "borsApp",
                "empresa"
            ],
            [
                "change_empresa",
                "borsApp",
                "empresa"
            ],
            [
                "delete_empresa",
                "borsApp",
                "empresa"
            ],
            [
                "view_empresa",
                "borsApp",
                "empresa"
            ],
            [
                "change_notificacio",
                "borsApp",
                "notificacio"
            ],
            [
                "view_notificacio",
                "borsApp",
                "notificacio"
            ],
            [
                "add_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "change_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "delete_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "view_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "add_titol",
                "borsApp",
                "titol"
            ],
            [
                "change_titol",
                "borsApp",
                "titol"
            ],
            [
                "delete_titol",
                "borsApp",
                "titol"
            ],
            [
                "view_titol",
                "borsApp",
                "titol"
            ],
            [
                "add_categoria",
                "core",
                "categoria"
            ],
            [
                "change_categoria",
                "core",
                "categoria"
            ],
            [
                "delete_categoria",
                "core",
                "categoria"
            ],
            [
                "view_categoria",
                "core",
                "categoria"
            ],
            [
                "add_centre",
                "core",
                "centre"
            ],
            [
                "change_centre",
                "core",
                "centre"
            ],
            [
                "delete_centre",
                "core",
                "centre"
            ],
            [
                "view_centre",
                "core",
                "centre"
            ],
            [
                "add_user",
                "core",
                "user"
            ],
            [
                "change_user",
                "core",
                "user"
            ],
            [
                "delete_user",
                "core",
                "user"
            ],
            [
                "view_user",
                "core",
                "user"
            ]
        ]
    }
},
{
    "model": "auth.group",
    "fields": {
        "name": "admin_empresa",
        "permissions": [
            [
                "view_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "change_empresa",
                "borsApp",
                "empresa"
            ],
            [
                "view_empresa",
                "borsApp",
                "empresa"
            ],
            [
                "add_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "change_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "delete_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "view_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ]
        ]
    }
},
{
    "model": "auth.group",
    "fields": {
        "name": "alumnes",
        "permissions": [
            [
                "add_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "change_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "delete_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "view_demanda",
                "borsApp",
                "demanda"
            ],
            [
                "view_oferta",
                "borsApp",
                "oferta"
            ],
            [
                "add_subscripcio",
                "borsApp",
                "subscripcio"
            ],
            [
                "change_subscripcio",
                "borsApp",
                "subscripcio"
            ],
            [
                "delete_subscripcio",
                "borsApp",
                "subscripcio"
            ],
            [
                "view_subscripcio",
                "borsApp",
                "subscripcio"
            ],
            [
                "view_titol",
                "borsApp",
                "titol"
            ],
            [
                "view_donespec",
                "scrum",
                "donespec"
            ],
            [
                "add_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "change_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "view_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "view_projecte",
                "scrum",
                "projecte"
            ],
            [
                "view_qualificacio",
                "scrum",
                "qualificacio"
            ],
            [
                "view_spec",
                "scrum",
                "spec"
            ],
            [
                "view_sprint",
                "scrum",
                "sprint"
            ]
        ]
    }
},
{
    "model": "auth.group",
    "fields": {
        "name": "profes",
        "permissions": [
            [
                "add_donespec",
                "scrum",
                "donespec"
            ],
            [
                "change_donespec",
                "scrum",
                "donespec"
            ],
            [
                "delete_donespec",
                "scrum",
                "donespec"
            ],
            [
                "view_donespec",
                "scrum",
                "donespec"
            ],
            [
                "add_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "change_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "delete_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "view_equip",
                "scrum",
                "equip"
            ],
            [
                "add_projecte",
                "scrum",
                "projecte"
            ],
            [
                "change_projecte",
                "scrum",
                "projecte"
            ],
            [
                "delete_projecte",
                "scrum",
                "projecte"
            ],
            [
                "view_projecte",
                "scrum",
                "projecte"
            ],
            [
                "add_qualificacio",
                "scrum",
                "qualificacio"
            ],
            [
                "change_qualificacio",
                "scrum",
                "qualificacio"
            ],
            [
                "delete_qualificacio",
                "scrum",
                "qualificacio"
            ],
            [
                "view_qualificacio",
                "scrum",
                "qualificacio"
            ],
            [
                "add_spec",
                "scrum",
                "spec"
            ],
            [
                "change_spec",
                "scrum",
                "spec"
            ],
            [
                "delete_spec",
                "scrum",
                "spec"
            ],
            [
                "view_spec",
                "scrum",
                "spec"
            ],
            [
                "add_sprint",
                "scrum",
                "sprint"
            ],
            [
                "change_sprint",
                "scrum",
                "sprint"
            ],
            [
                "delete_sprint",
                "scrum",
                "sprint"
            ],
            [
                "view_sprint",
                "scrum",
                "sprint"
            ]
        ]
    }
},
{
    "model": "core.user",
    "fields": {
        "password": "pbkdf2_sha256$150000$CeFXPYBLEy07$HC3+cfmK2ew7nMpYD3oTLkthRH4p7wdZN1L5WjWIEvE=",
        "last_login": "2020-10-09T00:23:20.135Z",
        "is_superuser": true,
        "username": "admin@mail.com",
        "first_name": "super",
        "last_name": "admin",
        "is_staff": true,
        "is_active": true,
        "date_joined": "2020-10-06T07:47:56.958Z",
        "imatge": "",
        "arxiu": "",
        "descripcio": "",
        "registre": "L'usuari ha ACCEPTAT els termes d'\u00fas el 2020-10-06 07:48:46.577767+00:00.\nPortal Integrat FP\n      \n\n        \n        \n\n        \n          Acceptaci\u00f3 de termes d'\u00fas\n          Per poder utilitzar el portal has d'acceptar els termes d'\u00fas\n          Consento que les meves dades personals s'incorporin a un arxiu inform\u00e0tic de IETI (Institut Esteve Terradas i Illa, Generalitat de Catalunya) \u00fanica i exclusivament per als serveis oferts per aquest portal:\n          \n            la gesti\u00f3 d'ofertes laborals mitjan\u00e7ant la borsa de treball\n            \n          \n          En qualsevol moment es pot demanar la baixa i esborrat de dades del servei enviant un correu electr\u00f2nic a borsa@iesesteveterradas.cat\n        \n      \n      \n        Accepto\n        &nbsp;&nbsp;\n        No accepto",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0 0)",
        "centre": null,
        "tos": true,
        "data_notificacio_tos": "2020-10-06T07:48:46Z",
        "email": "admin@mail.com",
        "groups": [],
        "user_permissions": []
    }
},
{
    "model": "core.user",
    "fields": {
        "password": "pbkdf2_sha256$150000$oIfUWgWc7OL7$WbeB9Qom4aoJdRbBE/UZ886Mm98hU+DiHhcIPomeN3I=",
        "last_login": "2020-10-09T00:23:57.042Z",
        "is_superuser": false,
        "username": "admin1@mail.com",
        "first_name": "admin1",
        "last_name": "del Terradas",
        "is_staff": true,
        "is_active": true,
        "date_joined": "2020-10-06T08:24:52.966Z",
        "imatge": "",
        "arxiu": "",
        "descripcio": "",
        "registre": "L'usuari ha ACCEPTAT els termes d'\u00fas el 2020-10-08 11:08:52.840781+00:00.\nPortal Integrat FP\n      \n\n        \n        \n\n        \n          Acceptaci\u00f3 de termes d'\u00fas\n          Per poder utilitzar el portal has d'acceptar els termes d'\u00fas\n          Consento que les meves dades personals s'incorporin a un arxiu inform\u00e0tic de IETI (Institut Esteve Terradas i Illa, Generalitat de Catalunya) \u00fanica i exclusivament per als serveis oferts per aquest portal:\n          \n            la gesti\u00f3 d'ofertes laborals mitjan\u00e7ant la borsa de treball\n            \n          \n          En qualsevol moment es pot demanar la baixa i esborrat de dades del servei enviant un correu electr\u00f2nic a borsa@iesesteveterradas.cat\n        \n      \n      \n        Accepto\n        &nbsp;&nbsp;\n        No accepto",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0 0)",
        "centre": 4850,
        "tos": true,
        "data_notificacio_tos": "2020-10-08T11:08:52Z",
        "email": "admin1@mail.com",
        "groups": [
            [
                "admin_borsa"
            ]
        ],
        "user_permissions": []
    }
},
{
    "model": "core.user",
    "fields": {
        "password": "pbkdf2_sha256$150000$ZB58d0cR6jfh$gLZKUESjLYhAZ4WQJU5DrLNzc2sfQurwNgVJKg8ODhk=",
        "last_login": "2020-10-09T00:24:06.975Z",
        "is_superuser": false,
        "username": "admin2@mail.com",
        "first_name": "admin",
        "last_name": "del Montilivi",
        "is_staff": true,
        "is_active": true,
        "date_joined": "2020-10-09T00:18:33.883Z",
        "imatge": "",
        "arxiu": "",
        "descripcio": "",
        "registre": "L'usuari ha ACCEPTAT els termes d'\u00fas el 2020-10-09 00:20:06.906265+00:00.\nPortal Integrat FP\n      \n\n        \n        \n\n        \n          Acceptaci\u00f3 de termes d'\u00fas\n          Per poder utilitzar el portal has d'acceptar els termes d'\u00fas\n          Consento que les meves dades personals s'incorporin a un arxiu inform\u00e0tic de IETI (Institut Esteve Terradas i Illa, Generalitat de Catalunya) \u00fanica i exclusivament per als serveis oferts per aquest portal:\n          \n            la gesti\u00f3 d'ofertes laborals mitjan\u00e7ant la borsa de treball\n            \n          \n          En qualsevol moment es pot demanar la baixa i esborrat de dades del servei enviant un correu electr\u00f2nic a borsa@iesesteveterradas.cat\n        \n      \n      \n        Accepto\n        &nbsp;&nbsp;\n        No accepto",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0 0)",
        "centre": 5228,
        "tos": true,
        "data_notificacio_tos": "2020-10-09T00:20:06.907Z",
        "email": "admin2@mail.com",
        "groups": [
            [
                "admin_borsa"
            ]
        ],
        "user_permissions": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4821,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Pineda",
        "direccio": "C. de la Batlloria, s/n",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08917",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8001421@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.237943855 41.452973377)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4822,
    "fields": {
        "nom": "Institut Isaac Alb\u00e9niz",
        "direccio": "Parc Serentill, s/n",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08915",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8001431@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.245326127 41.45676809)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4823,
    "fields": {
        "nom": "Institut Eugeni d'Ors",
        "direccio": "Av. Maresme, 192-212",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08918",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8001443@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.223727324 41.435445285)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4824,
    "fields": {
        "nom": "Institut Anna Gironella de Mundet",
        "direccio": "Pg. Vall d'Hebron, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08035",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8012714@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.148905778 41.427940599)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4825,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montju\u00efc",
        "direccio": "C. Cisell, 19",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08038",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013093@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.145497702 41.355021785)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4826,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan d'\u00c0ustria",
        "direccio": "C. Selva de Mar, 211",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08020",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013101@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.199681096 41.416114786)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4827,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Balmes",
        "direccio": "C. Pau Claris, 121",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08009",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013111@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.167134816 41.392573575)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4828,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Bosc\u00e0",
        "direccio": "Av. d'Esplugues, 40",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08034",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013123@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.105795602 41.386349782)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4829,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mois\u00e8s Broggi",
        "direccio": "C. Sant Quint\u00ed, 32-50",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08041",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013135@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.178278 41.413373)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4830,
    "fields": {
        "nom": "Institut Emperador Carles",
        "direccio": "C. Enric Barg\u00e9s, 9-13",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08014",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013147@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.140219523 41.381675837)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4831,
    "fields": {
        "nom": "Institut Infanta Isabel d'Arag\u00f3",
        "direccio": "Pl. d'Angeleta Ferrer, 1",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08020",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013159@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.19935906 41.416195885)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4832,
    "fields": {
        "nom": "Institut Poeta Maragall",
        "direccio": "C. Proven\u00e7a, 187",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08036",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013160@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.156753757 41.391294116)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4833,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ausi\u00e0s March",
        "direccio": "Av. d'Esplugues, 38",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08034",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013172@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.105795603 41.386349782)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4834,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bernat Metge",
        "direccio": "C. Menorca, 55",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08020",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013184@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.201818598 41.423002838)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4835,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mil\u00e0 i Fontanals",
        "direccio": "Pl. Josep Ma. Folch i Torres, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013196@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.17284074 41.380136461)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4836,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montserrat",
        "direccio": "C. Cop\u00e8rnic, 84",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013202@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.143080102 41.401839877)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4837,
    "fields": {
        "nom": "Institut Narc\u00eds Monturiol",
        "direccio": "C. Harmonia, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08035",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013214@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.142290454 41.433603056)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4838,
    "fields": {
        "nom": "Institut Men\u00e9ndez y Pelayo",
        "direccio": "Via Augusta, 140",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013226@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.144792031 41.400041296)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4839,
    "fields": {
        "nom": "Institut Verdaguer",
        "direccio": "Parc de la Ciutadella, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013238@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.155770345 41.431569807)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4840,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola del Treball",
        "direccio": "C. Comte d'Urgell, 187",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08036",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013275@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.149277697 41.388955416)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4841,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sant Andreu",
        "direccio": "C. Badosa, 10-14",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08016",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013366@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180346294 41.440600678)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4842,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rambla Prim",
        "direccio": "C. Crist\u00f2bal de Moura, 223",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08019",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013469@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.212451423 41.415730728)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4843,
    "fields": {
        "nom": "Institut Barri Bes\u00f2s",
        "direccio": "C. Pujadas, 397",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08019",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8013470@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.213336168 41.41132196)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4844,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ferran Tallada",
        "direccio": "C. Gran Vista, 54",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08032",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8014115@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.163522315 41.420373273)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4845,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Serrat i Bonastre",
        "direccio": "C. Marqu\u00e8s de Santa Anna, 4",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08023",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8014188@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.148094213 41.40649445)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4846,
    "fields": {
        "nom": "Institut Juan Manuel Zafra",
        "direccio": "C. Rogent, 51",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08026",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8014206@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.183107716 41.410245423)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4847,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8",
        "direccio": "C. Motors, 122-130",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08040",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8014401@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.144259916 41.349856492)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4848,
    "fields": {
        "nom": "Institut Guillem de Bergued\u00e0",
        "direccio": "Cam\u00ed de Pedret, 2",
        "poblacio": "Berga",
        "cp": "08600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8014693@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.857543227 42.102440022)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4849,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bisbe Sivilla",
        "direccio": "C. Valldebanador, 39",
        "poblacio": "Calella",
        "cp": "08370",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8015171@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.650926835 41.615451127)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4850,
    "fields": {
        "nom": "Institut Esteve Terradas i Illa",
        "direccio": "<p>C. Bonavista, 70</p>",
        "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "cp": "08940",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8016781@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.076832383000004 41.35630722299998)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [
            [
                "admin1@mail.com"
            ]
        ],
        "cicles": [
            68,
            69
        ]
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4851,
    "fields": {
        "nom": "Institut Francesc Maci\u00e0",
        "direccio": "C. Joan Maragall, 42",
        "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "cp": "08940",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8016793@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.070799015 41.357229065)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4852,
    "fields": {
        "nom": "Institut Severo Ochoa",
        "direccio": "C. Severo Ochoa, 1-13",
        "poblacio": "Esplugues de Llobregat",
        "cp": "08950",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8017131@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.089216173 41.373750877)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4853,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joanot Martorell",
        "direccio": "C. Sant Mateu, 30-32",
        "poblacio": "Esplugues de Llobregat",
        "cp": "08950",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8017153@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.096657357 41.378952545)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4854,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Bruguers",
        "direccio": "C. Jaume I, 4",
        "poblacio": "Gav\u00e0",
        "cp": "08850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8017530@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.00084863 41.309783769)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4855,
    "fields": {
        "nom": "Institut Antoni Cumella",
        "direccio": "C. Roger de Flor, s/n",
        "poblacio": "Granollers",
        "cp": "08401",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8017931@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.282537706 41.606639857)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4856,
    "fields": {
        "nom": "Institut Santa Eul\u00e0lia",
        "direccio": "Pl. Pius XII, s/n",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08902",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019307@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.127406236 41.365117318)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4857,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pedraforca",
        "direccio": "C. Enginyer Moncunill, 2",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08905",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019319@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.112167923 41.372850821)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4858,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torras i Bages",
        "direccio": "Av. Can Serra, 101",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08906",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019320@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101408388 41.366551402)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4859,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llobregat",
        "direccio": "C. Enric Prat de la Riba, 11-17",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08901",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019371@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.114574735 41.363936047)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4860,
    "fields": {
        "nom": "Institut Proven\u00e7ana",
        "direccio": "C. de Sant Pius X, 8",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08901",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019401@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.114667288 41.363246699)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4861,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bellvitge",
        "direccio": "Av. Am\u00e8rica, 99",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08907",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019411@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.114400002 41.352717518)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4862,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Vives i Vich",
        "direccio": "Av. Emili Vall\u00e8s, 17",
        "poblacio": "Igualada",
        "cp": "08700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8019630@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.600997152 41.58418756)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4863,
    "fields": {
        "nom": "Institut Lacet\u00e0nia",
        "direccio": "Av. Bases de Manresa, 51-59",
        "poblacio": "Manresa",
        "cp": "08240",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8020462@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.827364039 41.736480803)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4864,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llu\u00eds de Peguera",
        "direccio": "Pl. Espanya, 2",
        "poblacio": "Manresa",
        "cp": "08240",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8020474@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.825797514 41.730701544)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4865,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pompeu Fabra",
        "direccio": "C. F\u00e8lix Duran i Canyameres, 3",
        "poblacio": "Martorell",
        "cp": "08760",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8020620@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.921517967 41.474238113)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4866,
    "fields": {
        "nom": "Institut Maremar",
        "direccio": "Av. Cus\u00ed Fortunet, 52",
        "poblacio": "El Masnou",
        "cp": "08320",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8020826@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.321355088 41.485321887)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4867,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mediterr\u00e0nia",
        "direccio": "C. Rosa Sensat, s/n",
        "poblacio": "El Masnou",
        "cp": "08320",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8020838@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.303826645 41.479687953)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4868,
    "fields": {
        "nom": "Institut Miquel Biada",
        "direccio": "C. Puig i Cadafalch, 89",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08303",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021259@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.428683566 41.540001393)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4869,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alexandre Satorras",
        "direccio": "Av. Vel\u00f2drom, s/n",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08304",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021260@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.439491 41.547375)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4870,
    "fields": {
        "nom": "Institut Dami\u00e0 Campeny",
        "direccio": "Pl. dels Bous, 5",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08301",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021302@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.444565641 41.542167479)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4871,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llu\u00eds de Requesens",
        "direccio": "C. Felip Canalias, 19-23",
        "poblacio": "Molins de Rei",
        "cp": "08750",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021430@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.018766666 41.406677064)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4872,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Mollet del Vall\u00e8s",
        "direccio": "Av. Burgos, 96",
        "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "cp": "08100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021594@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.206963663 41.531903917)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4873,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vicen\u00e7 Plantada",
        "direccio": "C. Palau de Plegamans, 8",
        "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "cp": "08100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021600@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.206668216 41.541598634)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4874,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montserrat Mir\u00f3 i Vila",
        "direccio": "C. Carrerada, s/n",
        "poblacio": "Montcada Centre",
        "cp": "08110",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8021788@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.184008565 41.49116894)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4875,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baldiri Guilera",
        "direccio": "C. Mestre Vigo Garreta, 1",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8023131@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.089671524 41.323073087)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4876,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Industrial",
        "direccio": "C. Calder\u00f3n, 56",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08201",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8024741@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.10450051 41.547688761)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4877,
    "fields": {
        "nom": "Institut Arraona",
        "direccio": "C. Praga, 43",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08207",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8024765@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.093662832 41.562972058)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4878,
    "fields": {
        "nom": "Institut Egara",
        "direccio": "C. Am\u00e9rica, 55(Can Parellada)",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08228",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8024777@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.040896702 41.534304556)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4879,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pau Vila",
        "direccio": "C. Viladomat, 118",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08205",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8024871@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.100889799 41.538975401)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4880,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ferran Casablancas",
        "direccio": "C. Mare de les Aig\u00fces, 2",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08206",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8024881@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.091877233 41.560985846)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4881,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castellarnau",
        "direccio": "Carretera N-150, Km. 15",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08206",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8024893@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.065782 41.553532)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4882,
    "fields": {
        "nom": "Institut Camps Blancs",
        "direccio": "Av. Arag\u00f3, 40",
        "poblacio": "Sant Boi de Llobregat",
        "cp": "08830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8025605@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.033436914 41.333903786)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4883,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joaquim Rubi\u00f3 i Ors",
        "direccio": "C. Pau Claris, 4",
        "poblacio": "Sant Boi de Llobregat",
        "cp": "08830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8025654@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.037287893 41.342462452)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4884,
    "fields": {
        "nom": "Institut Olorda",
        "direccio": "C. Carles Buigas, s/n",
        "poblacio": "Sant Feliu de Llobregat",
        "cp": "08980",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8026397@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.053281186 41.384413808)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4885,
    "fields": {
        "nom": "Institut Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia",
        "direccio": "Av. de la Generalitat, 30",
        "poblacio": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "cp": "08970",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8026683@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.063897327 41.369367347)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4886,
    "fields": {
        "nom": "Institut Puig Castellar",
        "direccio": "C. Anselm Rius, 10",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08924",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8028047@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.201124045 41.456017006)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4887,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Terrassa",
        "direccio": "Rbla. d'Egara, 331",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08224",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8030339@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.004705177 41.56865897)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4888,
    "fields": {
        "nom": "Institut Investigador Blanxart",
        "direccio": "C. Granada, 3",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08226",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8030340@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.029179151 41.571688622)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4889,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Vic",
        "direccio": "Av. Sant Bernat Calb\u00f3, 8",
        "poblacio": "Vic",
        "cp": "08500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031022@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.258918037 41.934943473)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4890,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Call\u00eds",
        "direccio": "Av. Ol\u00edmpia, 2",
        "poblacio": "Vic",
        "cp": "08500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031034@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.241609737 41.933318377)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4891,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torre Roja",
        "direccio": "Av. dels Jocs Ol\u00edmpics, 8",
        "poblacio": "Viladecans",
        "cp": "08840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031228@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.017717339 41.323065604)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4892,
    "fields": {
        "nom": "Institut Francesc Xavier Lluch i Rafecas",
        "direccio": "C. Doctor Zamenhof, 30",
        "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "cp": "08800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031681@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.710712346 41.222004603)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4893,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel de Cabanyes",
        "direccio": "Av. Francesc Maci\u00e0, 110-114",
        "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "cp": "08800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031711@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.718479142 41.221758873)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4894,
    "fields": {
        "nom": "Institut Forat del Vent",
        "direccio": "Pizarro, 35",
        "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "cp": "08290",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031757@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.147804959 41.486546948)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4895,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Jofresa",
        "direccio": "Av. Can Jofresa, 9",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08223",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031770@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.022530283 41.549876208)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4896,
    "fields": {
        "nom": "Institut Valldemossa",
        "direccio": "C. Pintor Alsamora, 7-9",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08016",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031812@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180313823 41.434220576)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4897,
    "fields": {
        "nom": "Institut Illa dels Banyols",
        "direccio": "C. Lo Gaiter del Llobregat, 121-123",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031836@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101603334 41.330966884)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4898,
    "fields": {
        "nom": "Institut Leonardo da Vinci",
        "direccio": "Ctra. de Sant Cugat a Rub\u00ed, s/n",
        "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "cp": "08190",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031861@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.05386608 41.480582555)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4899,
    "fields": {
        "nom": "Institut Arnau Cadell",
        "direccio": "Av. Villadelprat, 91-93",
        "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "cp": "08190",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8031873@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.069402277 41.459498765)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4900,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mitjans Audiovisuals",
        "direccio": "Via Laietana, 48-A",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8032385@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.175366625 41.386640935)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4901,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pau Casals",
        "direccio": "Av. Lloreda, 16-32",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08917",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033869@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.225097723 41.449937042)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4902,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Coromines",
        "direccio": "Ctra. de la Bordeta, 39-41",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08014",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033882@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.144748515 41.37312497)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4903,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pr\u00edncep de Girona",
        "direccio": "Travessera de Gr\u00e0cia, 357",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08025",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033894@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168255779 41.408004901)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4904,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Mir\u00f3",
        "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, s/n",
        "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "cp": "08940",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033900@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.07024711 41.350096)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4905,
    "fields": {
        "nom": "Institut Merc\u00e8 Rodoreda",
        "direccio": "Rbla. Marina, 393",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08907",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033912@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.103748386 41.35614164)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4906,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pius Font i Quer",
        "direccio": "C. Amadeu Vives, s/n",
        "poblacio": "Manresa",
        "cp": "08240",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033924@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.836230836 41.74051723)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4907,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rafael Casanova",
        "direccio": "C. Frederic Mompou, 41-45",
        "poblacio": "Sant Boi de Llobregat",
        "cp": "08830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033961@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.029365116 41.355753671)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4908,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Salvador i Pedrol",
        "direccio": "C. Sant Mart\u00ed de l'Erm, 4",
        "poblacio": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "cp": "08970",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033973@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.062377527 41.369616941)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4909,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sant Just Desvern",
        "direccio": "Pg. de la Muntanya, s/n",
        "poblacio": "Sant Just Desvern",
        "cp": "08960",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8033985@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.076095546 41.390149254)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4910,
    "fields": {
        "nom": "Institut Terra Roja",
        "direccio": "Circumval\u00b7laci\u00f3, 45-57",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08923",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034001@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.216992535 41.443787158)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4911,
    "fields": {
        "nom": "Institut Frederic Mompou",
        "direccio": "Av. Mas Pic\u00f3, 65-69",
        "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
        "cp": "08620",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034011@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.994773997 41.384292543)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4912,
    "fields": {
        "nom": "Institut Federica Montseny",
        "direccio": "C. Oporto, s/n",
        "poblacio": "Badia del Vall\u00e8s",
        "cp": "08214",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034035@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.112628727 41.510490734)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4913,
    "fields": {
        "nom": "Institut Nicolau Cop\u00e8rnic",
        "direccio": "C. del Torrent del Batlle, 10",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08225",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034059@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.996519282 41.569269855)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4914,
    "fields": {
        "nom": "Institut Poblenou",
        "direccio": "C. Doctor Josep Trueta, 206",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034138@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.203296416 41.398318235)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4915,
    "fields": {
        "nom": "Institut Dom\u00e8nec Perramon",
        "direccio": "Paratge Torrent d'en Terra, s/n",
        "poblacio": "Arenys de Munt",
        "cp": "08358",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034187@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.53675033 41.619058281)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4916,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Guineueta",
        "direccio": "C. Artesania, 53-55",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08042",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034205@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.172081128 41.442720834)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4917,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bernat el Ferrer",
        "direccio": "C. Nostra Senyora de Lourdes, 34",
        "poblacio": "Molins de Rei",
        "cp": "08750",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034217@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.027166363 41.410578526)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4918,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Corts",
        "direccio": "Travessera de les Corts, 131-159",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08028",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034564@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.126231941 41.381291678)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4919,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Salvat i Papasseit",
        "direccio": "Pg. Salvat Papasseit, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034576@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.191352135 41.382407594)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4920,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Oliver",
        "direccio": "C. Armand Obiols, 2-30",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08207",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034591@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.08572738 41.571389912)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4921,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baix Montseny",
        "direccio": "Pl.. de Muriel Casals, 2",
        "poblacio": "Sant Celoni",
        "cp": "08470",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034606@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.482109901 41.693828358)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4922,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sales",
        "direccio": "C. Antonio Machado, 43",
        "poblacio": "Viladecans",
        "cp": "08840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034621@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.027408653 41.318266955)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4923,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Vinyes",
        "direccio": "C. Am\u00e8rica, 53",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08924",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8034643@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.205749147 41.457355291)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4924,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bonanova",
        "direccio": "Pg. de Circumval\u00b7laci\u00f3, 8",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035039@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186926131 41.38481522)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4925,
    "fields": {
        "nom": "Institut Miquel Mart\u00ed i Pol",
        "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, 51",
        "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "cp": "08940",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035143@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.070260331 41.350471013)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4926,
    "fields": {
        "nom": "Institut Els Tres Turons",
        "direccio": "Ptge. Tres Turons, 1",
        "poblacio": "Arenys de Mar",
        "cp": "08350",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035155@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.542763712 41.582388814)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4927,
    "fields": {
        "nom": "Institut Barcelona-Congr\u00e9s",
        "direccio": "C. Bar\u00f3 d'Esponell\u00e0, 1-15",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08031",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035167@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.173319811 41.429343852)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4928,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pablo R. Picasso",
        "direccio": "C. Sant Feliu de Codines, 1",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08033",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035209@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180748315 41.46038998)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4929,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel Blancafort",
        "direccio": "Av. 11 de Setembre, s/n",
        "poblacio": "La Garriga",
        "cp": "08530",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035222@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.294094963 41.680487239)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4930,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vil\u00b7la Romana",
        "direccio": "C. Santa Maria del Cam\u00ed, s/n",
        "poblacio": "La Garriga",
        "cp": "08530",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035234@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.284414012 41.67506157)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4931,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gelida",
        "direccio": "C. de Joan Pascual i Batlle, 1-15",
        "poblacio": "Gelida",
        "cp": "08790",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035246@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.861257275 41.443014204)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4932,
    "fields": {
        "nom": "Institut Apel\u00b7les Mestres",
        "direccio": "C. Zuloaga, s/n",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08906",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035258@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090638998 41.364729281)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4933,
    "fields": {
        "nom": "Institut Palau Ausit",
        "direccio": "Ctra. de Santiga, s/n",
        "poblacio": "Ripollet",
        "cp": "08291",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035295@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.151425767 41.499923987)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4934,
    "fields": {
        "nom": "Institut Duc de Montblanc",
        "direccio": "Av. Can Fatj\u00f3, s/n",
        "poblacio": "Rub\u00ed",
        "cp": "08191",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035301@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.023298422 41.487426396)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4935,
    "fields": {
        "nom": "Institut Quercus",
        "direccio": "Av. Montserrat, 95",
        "poblacio": "Sant Joan de Vilatorrada",
        "cp": "08250",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035313@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.803606528 41.746732865)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4936,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torrent de les Bruixes",
        "direccio": "C. Santa Eul\u00e0lia, s/n",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08921",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035325@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.215100416 41.457444547)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4937,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Rom\u00e0nica",
        "direccio": "Rda.. de Santa Maria, 310",
        "poblacio": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "cp": "08210",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035349@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.126874754 41.524981415)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4938,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alt Pened\u00e8s",
        "direccio": "Av. de Tarragona, s/n",
        "poblacio": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "cp": "08720",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8035362@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.686051872 41.335656208)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4939,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mig-M\u00f3n",
        "direccio": "C. Ramon i Cajal, 9-11",
        "poblacio": "S\u00faria",
        "cp": "08260",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042044@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.747878341 41.833697148)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4940,
    "fields": {
        "nom": "Institut J.V. Foix",
        "direccio": "Can Sempere, s/n",
        "poblacio": "Rub\u00ed",
        "cp": "08191",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8036330@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.996582195 41.507603234)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4941,
    "fields": {
        "nom": "Institut Arquitecte Manuel Raspall",
        "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, s/n",
        "poblacio": "Cardedeu",
        "cp": "08440",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8036391@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.361840904 41.647932439)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4942,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Vall de Tenes",
        "direccio": "Cam\u00ed de la Rovira, s/n",
        "poblacio": "La Sagrera",
        "cp": "08187",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8036998@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.220356914 41.649585755)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4943,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Or\u00f3",
        "direccio": "C. Feliu Duran i Canyameres, 7",
        "poblacio": "Martorell",
        "cp": "08760",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8037152@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.921517967 41.474238113)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4944,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Bastida",
        "direccio": "C. Santa Eul\u00e0lia, s/n",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08921",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8037176@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.215100416 41.457444547)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4945,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llu\u00eds Companys",
        "direccio": "Ctra. de l'Estaci\u00f3, s/n",
        "poblacio": "Ripollet",
        "cp": "08291",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8037206@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.150648723 41.495088013)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4946,
    "fields": {
        "nom": "E.S.Art Dramat. de l'Institut del Teatre",
        "direccio": "Pl. Margarida Xirgu, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8038399@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.157125633 41.371068658)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4947,
    "fields": {
        "nom": "Institut L'Alzina",
        "direccio": "Ptge. Salvador Riera, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08027",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8039057@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.1789242 41.424620009)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4948,
    "fields": {
        "nom": "Institut Margarida Xirgu",
        "direccio": "Trav. de Collblanch, 56",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08904",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8039069@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.118763292 41.375840655)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4949,
    "fields": {
        "nom": "Institut Agust\u00ed Serra i Fontanet",
        "direccio": "C. Vallmany\u00e0, 13-15",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08207",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8039203@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.099360354 41.56343272)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4950,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Valira",
        "direccio": "C. de l'Orri, 66",
        "poblacio": "La Seu d'Urgell",
        "cp": "25700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5009186@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.448751148 42.354161306)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4951,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Sedeta",
        "direccio": "C. Ind\u00fastria, 67-73",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08025",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040138@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168187155 41.405016548)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4952,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ic\u00e0ria",
        "direccio": "C. Doctor Trueta, 81",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040141@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196594249 41.393606739)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4953,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Llauna",
        "direccio": "C. Sagunto, 5 (edifici la Llauna)",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08912",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040527@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.245233438 41.442763325)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4954,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Marines",
        "direccio": "Cam\u00ed Ral de Val\u00e8ncia, 12",
        "poblacio": "Castelldefels",
        "cp": "08860",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040539@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.980921689 41.278879144)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4955,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Cairat",
        "direccio": "C. Gorgon\u00e7ana, 1",
        "poblacio": "Esparreguera",
        "cp": "08292",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040540@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.872720742 41.538922567)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4956,
    "fields": {
        "nom": "Institut Antoni Pous i Argila",
        "direccio": "Av. Roma, 260",
        "poblacio": "Manlleu",
        "cp": "08560",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040552@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.27440395 42.002510299)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4957,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Almera",
        "direccio": "C. Rafart, 5",
        "poblacio": "Vilassar de Dalt",
        "cp": "08339",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040564@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.360855502 41.52083537)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4958,
    "fields": {
        "nom": "Institut Fort Pius",
        "direccio": "C. Ausias March, 78",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08013",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8040849@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.179789544 41.394326952)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4959,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Mallola",
        "direccio": "C. Andreu Amat, 11",
        "poblacio": "Esplugues de Llobregat",
        "cp": "08950",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8041374@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.08420694 41.380414387)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4960,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mart\u00ed Dot",
        "direccio": "C. Josep Teixidor, 2-12",
        "poblacio": "Sant Feliu de Llobregat",
        "cp": "08980",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8041519@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.039659684 41.384825798)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4961,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Calamot",
        "direccio": "Av. Joan Carles I, 62",
        "poblacio": "Gav\u00e0",
        "cp": "08850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8041866@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.993975292 41.306121835)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4962,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rubi\u00f3 i Tudur\u00ed",
        "direccio": "Av. Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia, 16",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08038",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8041933@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.148724722 41.369666811)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4963,
    "fields": {
        "nom": "Institut Badalona VII",
        "direccio": "C. Ausi\u00e0s March, 86",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08912",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042019@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.236847977 41.445185355)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4964,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vall\u00e8s",
        "direccio": "C. Valent\u00ed Almirall, s/n",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08206",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042020@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.096775458 41.548342041)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4965,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Puig",
        "direccio": "C. Joan Maragall, s/n",
        "poblacio": "Sant Pere de Ribes",
        "cp": "08810",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042056@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.768543898 41.260731591)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4966,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vinyes Velles",
        "direccio": "Av. de Barcelona, 2",
        "poblacio": "Montorn\u00e8s Centre",
        "cp": "08170",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042093@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.262539485 41.542101632)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4967,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n",
        "direccio": "Av. Eduard Maristany, 59-61",
        "poblacio": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "cp": "08930",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042101@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22883711 41.423120514)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4968,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sant Ramon",
        "direccio": "Pl. de Les Fabricantes, 1",
        "poblacio": "Cardona",
        "cp": "08261",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042330@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.680812074 41.914833)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4969,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Badia del Vall\u00e8s",
        "direccio": "C. Mallorca, s/n",
        "poblacio": "Badia del Vall\u00e8s",
        "cp": "08214",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042342@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.119583914 41.506225996)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4970,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llu\u00efsa Cura",
        "direccio": "Rda.. Sant Antoni, 19",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08011",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8042573@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.163188757 41.380817569)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4971,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alexandre de Riquer",
        "direccio": "C. Joan Baptista de la Salle, 6 i 8",
        "poblacio": "Calaf",
        "cp": "08280",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043395@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.513411235 41.731720068)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4972,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ernest Lluch",
        "direccio": "C. Diputaci\u00f3, 15",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08015",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043462@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.15098457 41.378459169)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4973,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manolo Hugu\u00e9",
        "direccio": "C. Josep Germ\u00e0, 2",
        "poblacio": "Caldes de Montbui",
        "cp": "08140",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043486@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.171944459 41.629822125)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4974,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Calders",
        "direccio": "Campus U.A.B.",
        "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "cp": "08193",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043504@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.103153918 41.506555119)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4975,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salvador Dal\u00ed",
        "direccio": "Av. Pare Andreu de Palma de Mallorca,1-3",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043589@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101876613 41.330689166)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4976,
    "fields": {
        "nom": "Institut Carles Vallbona",
        "direccio": "Camp de les Moreres, 14",
        "poblacio": "Granollers",
        "cp": "08401",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043644@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.283105347 41.600478111)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4977,
    "fields": {
        "nom": "Institut Marina",
        "direccio": "C. Estaci\u00f3, s/n",
        "poblacio": "La Llagosta",
        "cp": "08120",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043656@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196153431 41.511849751)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4978,
    "fields": {
        "nom": "Institut L'Estatut",
        "direccio": "C. Flammarion, 1",
        "poblacio": "Rub\u00ed",
        "cp": "08191",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043668@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.041189342 41.492482743)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4979,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Palau",
        "direccio": "C. Empord\u00e0, 7-13",
        "poblacio": "Sant Andreu de la Barca",
        "cp": "08740",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043671@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.961493572 41.454621455)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4980,
    "fields": {
        "nom": "Institut Marianao",
        "direccio": "Pg. de les Mimoses, 18",
        "poblacio": "Sant Boi de Llobregat",
        "cp": "08830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043681@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.023375249 41.349365292)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4981,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joaquim Mir",
        "direccio": "Av. Vilafranca, s/n",
        "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "cp": "08800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043693@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.726485286 41.236188674)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4982,
    "fields": {
        "nom": "Institut Daniel Blanxart i Pedrals",
        "direccio": "C. Vall d'Aran, 96-98",
        "poblacio": "Olesa de Montserrat",
        "cp": "08640",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043978@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.891759782 41.549120151)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4983,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Ramon Benapr\u00e8s",
        "direccio": "Cam\u00ed de la Fita, s/n",
        "poblacio": "Sitges",
        "cp": "08870",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8043981@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.810609899 41.242734456)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4984,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salvador Segu\u00ed",
        "direccio": "C. Santander, 7-9",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08020",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044053@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196773322 41.423062791)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4985,
    "fields": {
        "nom": "Institut Galileo Galilei",
        "direccio": "C. Mol\u00ed, 57",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08016",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044065@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.181194892 41.444679565)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4986,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pla de les Moreres",
        "direccio": "C. Crist\u00f2for Colom, s/n",
        "poblacio": "Vilanova del Cam\u00ed",
        "cp": "08788",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044168@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.641427358 41.568262882)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4987,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Ferreria",
        "direccio": "C. del Progr\u00e9s, 3",
        "poblacio": "Montcada Centre",
        "cp": "08110",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044533@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.167232924 41.484687548)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4988,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Barnils",
        "direccio": "Av. Pere Barnils, s/n",
        "poblacio": "Centelles",
        "cp": "08540",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044569@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.216535338 41.801620226)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4989,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vall d'Ar\u00fas",
        "direccio": "C. Mestres Esqu\u00e8 i Art\u00f3, 2",
        "poblacio": "Vallirana Centre",
        "cp": "08759",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044570@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.943739017 41.388503781)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4990,
    "fields": {
        "nom": "Institut Giola",
        "direccio": "C. Tulipa, s/n",
        "poblacio": "Llinars del Vall\u00e8s",
        "cp": "08450",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044594@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.397825951 41.64618663)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4991,
    "fields": {
        "nom": "Institut Moian\u00e8s",
        "direccio": "C. de l'Institut, 2",
        "poblacio": "Moi\u00e0",
        "cp": "08180",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044600@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.099759348 41.806469058)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4992,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torre de Malla",
        "direccio": "Av. Espanya, 116",
        "poblacio": "Parets del Vall\u00e8s",
        "cp": "08150",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044612@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22480896 41.56533901)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4993,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sabadell",
        "direccio": "C. Juvenal, 1",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08206",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044624@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.085260047 41.554485853)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4994,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Mim\u00f3",
        "direccio": "C. Serra dels Galliners, s/n",
        "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "cp": "08290",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044715@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.126379109 41.493671957)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4995,
    "fields": {
        "nom": "Institut Dr. Puigvert",
        "direccio": "Pg. de Santa Coloma, 46-54",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08030",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044922@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.193267298 41.446064052)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4996,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola d'Hoteleria i Turisme de Barcelona",
        "direccio": "C. Pintor Alsamora, 3-5",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08016",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044934@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180954389 41.434098509)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4997,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Pla",
        "direccio": "C. Vall d'Ordesa, 24-34",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08031",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044958@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.164320749 41.431686517)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4998,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Fontdevila",
        "direccio": "Pont de les Eres, 4",
        "poblacio": "Gironella",
        "cp": "08680",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044971@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.881786001 42.031776756)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 4999,
    "fields": {
        "nom": "Institut Barres i Ones",
        "direccio": "Ctra. Antiga de Val\u00e8ncia, 95",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08913",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8044995@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.221074086 41.437617653)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5000,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torre del Palau",
        "direccio": "Can Boada del Pi, s/n",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08225",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045011@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.997845757 41.573559292)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5001,
    "fields": {
        "nom": "Institut Estela Ib\u00e8rica",
        "direccio": "Ptge. de Mas Granollacs, s/n",
        "poblacio": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
        "cp": "08130",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045021@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.185147987 41.527062076)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5002,
    "fields": {
        "nom": "Institut Europa",
        "direccio": "Av. Europa, 153",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08907",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045070@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.113347294 41.355877898)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5003,
    "fields": {
        "nom": "Institut Obert de Catalunya",
        "direccio": "Av. del Paral\u00b7lel, 71-73",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045203@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168289594 41.374782018)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5004,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Intermunicipal del Pened\u00e8s",
        "direccio": "Pl. Santiago Rusi\u00f1ol, s/n",
        "poblacio": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia",
        "cp": "08770",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045239@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.78109682 41.423076065)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5005,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon Casas i Carb\u00f3",
        "direccio": "C. Lluis Companys, 2",
        "poblacio": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
        "cp": "08184",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045306@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.176312638 41.589689232)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5006,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vila de Gr\u00e0cia",
        "direccio": "C. Riera de Sant Miquel, 58-62",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045483@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.155227083 41.398513919)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5007,
    "fields": {
        "nom": "Institut Flos i Calcat",
        "direccio": "Av. Rio de Janeiro, 92",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08016",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045513@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.181694246 41.438661045)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5008,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel Carrasco i Formiguera",
        "direccio": "C. Santa Fe, 2",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08031",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045525@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.173779391 41.426555091)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5009,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Llu\u00eds Sert",
        "direccio": "Cam\u00ed Ral de Val\u00e8ncia, 10",
        "poblacio": "Castelldefels",
        "cp": "08860",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045537@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.980921689 41.278879144)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5010,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ban\u00fas",
        "direccio": "C. Sant Casimir, 16",
        "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "cp": "08290",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045549@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.134161264 41.492768005)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5011,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Planas",
        "direccio": "C. Folch i Torres, 1",
        "poblacio": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "cp": "08210",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045562@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.134797453 41.516585298)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5012,
    "fields": {
        "nom": "Institut Enric Borr\u00e0s",
        "direccio": "Ptge. Encants, s/n",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08914",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045604@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.226738632 41.443566567)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5013,
    "fields": {
        "nom": "Institut Celest\u00ed Bellera",
        "direccio": "C. Esteve Terrades, s/n",
        "poblacio": "Granollers",
        "cp": "08402",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045628@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.290198782 41.595373671)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5014,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner",
        "direccio": "C. Francesc Camb\u00f3, 2",
        "poblacio": "Canet de Mar",
        "cp": "08360",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045641@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.574034749 41.590501211)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5015,
    "fields": {
        "nom": "Institut Dolors Mallafr\u00e8 i Ros",
        "direccio": "C. Doctor Zamenhof, 57",
        "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "cp": "08800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045653@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.708258007 41.225012156)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5016,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon Turr\u00f3 i Darder",
        "direccio": "Av. Tarragona, 4-12",
        "poblacio": "Malgrat de Mar",
        "cp": "08380",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045665@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.737211987 41.645542238)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5017,
    "fields": {
        "nom": "Institut Thalassa",
        "direccio": "Av. de la Uni\u00f3 , s/n",
        "poblacio": "Montgat",
        "cp": "08390",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045677@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.272939221 41.466197945)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5018,
    "fields": {
        "nom": "Institut Voltrera",
        "direccio": "Pg. de l'Estaci\u00f3, 18",
        "poblacio": "Entitat Oest d'Abrera",
        "cp": "08630",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045689@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.901995354 41.520377764)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5019,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Corbera de Llobregat",
        "direccio": "C. Andr\u00f2meda, 2",
        "poblacio": "Corbera de Llobregat",
        "cp": "08757",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045859@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.938283788 41.420820328)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5020,
    "fields": {
        "nom": "Institut Miramar",
        "direccio": "Av. Miramar, 16",
        "poblacio": "Viladecans",
        "cp": "08840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8045860@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.006155472 41.318334854)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5021,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llu\u00eds Vives",
        "direccio": "C. Canalejas, 107",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08028",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046581@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.128066963 41.371831579)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5022,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pr\u00edncep de Viana",
        "direccio": "C. Torroella de Montgr\u00ed, 6-18",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08027",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046608@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186558409 41.427966992)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5023,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mol\u00ed de la Vila",
        "direccio": "C. Doctor Fleming, 24",
        "poblacio": "Capellades",
        "cp": "08786",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046645@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.686363564 41.532298159)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5024,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joaquim Blume",
        "direccio": "C. Sant Mateu, 27-37",
        "poblacio": "Esplugues de Llobregat",
        "cp": "08950",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046657@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.096063898 41.378581676)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5025,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ribot i Serra",
        "direccio": "C. Concha Espina, 33",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08204",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046669@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.111925734 41.526035077)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5026,
    "fields": {
        "nom": "Institut Angeleta Ferrer i Sensat",
        "direccio": "C. Granollers, 43",
        "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "cp": "08190",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046670@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.071473334 41.476772521)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5027,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Castellar",
        "direccio": "C. Carrasco i Formiguera, 6",
        "poblacio": "Castellar del Vall\u00e8s",
        "cp": "08211",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046682@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.083343524 41.610481931)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5028,
    "fields": {
        "nom": "Institut Centre d'Alt Rendiment Esportiu",
        "direccio": "Av. Alcalde Barnils, s/n",
        "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "cp": "08174",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046694@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.077427823 41.487043343)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5029,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montserrat Roig",
        "direccio": "C. Cervantes, 46",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08221",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046724@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.011476901 41.568988652)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5030,
    "fields": {
        "nom": "Institut Thos i Codina",
        "direccio": "Riera de Cirera, 57",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08304",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046748@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.434550008 41.550156183)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5031,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ventura Gassol",
        "direccio": "Av. M\u00f3naco, 36-50",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08917",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046751@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.219806165 41.453997641)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5032,
    "fields": {
        "nom": "Institut Guillem Cat\u00e0",
        "direccio": "C. de Rosa Sensat, 6-8",
        "poblacio": "Manresa",
        "cp": "08243",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046761@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.841454611 41.730618804)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5033,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Alella",
        "direccio": "Av. del Bosquet, 7",
        "poblacio": "Alella",
        "cp": "08328",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046785@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.300013318 41.494453475)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5034,
    "fields": {
        "nom": "Institut Laia l'Arquera",
        "direccio": "C. Ciutat Freta, 26",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08302",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046797@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.433109631 41.533986905)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5035,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vilatzara",
        "direccio": "Av. Arquitecte Eduard Farr\u00e9s, 101",
        "poblacio": "Vilassar de Mar",
        "cp": "08340",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046803@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.393090072 41.508919008)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5036,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castellet",
        "direccio": "C. Bisbe Perell\u00f3, s/n",
        "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet",
        "cp": "08295",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046840@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.863553366 41.671494157)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5037,
    "fields": {
        "nom": "Institut Llavaneres",
        "direccio": "Pg. del Perell\u00f3, 2",
        "poblacio": "Sant Andreu de Llavaneres",
        "cp": "08392",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046852@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.488654276 41.571217625)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5038,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bellulla",
        "direccio": "Pl. de l'Ajuntament, s/n",
        "poblacio": "Bellulla",
        "cp": "08420",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046864@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.277185385 41.621837719)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5039,
    "fields": {
        "nom": "Institut Miquel Bosch i Jover",
        "direccio": "C. Arquitecte Gaud\u00ed, 2-4",
        "poblacio": "Art\u00e9s",
        "cp": "08271",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8046876@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.949545668 41.79404657)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5040,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Mercader",
        "direccio": "C. Sant Vicen\u00e7, 27",
        "poblacio": "Igualada",
        "cp": "08700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047364@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.624000443 41.580799383)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5041,
    "fields": {
        "nom": "Institut Secretari Coloma",
        "direccio": "C. Secretari Coloma, 25",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08025",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047421@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.165088998 41.407365328)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5042,
    "fields": {
        "nom": "Institut XXV Olimp\u00edada",
        "direccio": "C. D\u00e0lia, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047431@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.147084616 41.369451844)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5043,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alexandre Gal\u00ed",
        "direccio": "C. Miquel Servet, s/n",
        "poblacio": "Les Roquetes",
        "cp": "08812",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047467@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.748535996 41.227147525)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5044,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alba del Vall\u00e8s",
        "direccio": "Av. Bux\u00f3 Baliarda, 3",
        "poblacio": "Sant Fost de Campsentelles",
        "cp": "08105",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047479@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.233523647 41.52316093)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5045,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ribera Baixa",
        "direccio": "C. de l'Aneto, 2-4",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047492@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.087085977 41.324387654)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5046,
    "fields": {
        "nom": "Institut \u00cdtaca",
        "direccio": "C. Bonaventura Calopa, 15-21",
        "poblacio": "Sant Boi de Llobregat",
        "cp": "08830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047509@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.046035931 41.341094502)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5047,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "direccio": "C. Bages, 21",
        "poblacio": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "cp": "08192",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047583@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.073946364 41.536138958)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5048,
    "fields": {
        "nom": "Institut Crist\u00f2fol Colom",
        "direccio": "C. Mollerussa, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08030",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047698@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.205377372 41.438656305)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5049,
    "fields": {
        "nom": "Institut Guinovarda",
        "direccio": "C. Pompeu Fabra, 17",
        "poblacio": "Piera",
        "cp": "08784",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8047820@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.753167158 41.530423465)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5050,
    "fields": {
        "nom": "Institut Eduard Fontser\u00e8",
        "direccio": "C. Mimoses, 31",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08905",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8051264@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.111484519 41.366924303)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5051,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Puig-reig",
        "direccio": "Pg. Riera de la Sala, 3",
        "poblacio": "Puig-reig",
        "cp": "08692",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052207@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.875623615 41.974175314)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5052,
    "fields": {
        "nom": "Institut Miquel Tarradell",
        "direccio": "C. dels \u00c0ngels, 1 bis",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052581@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168188081 41.382126174)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5053,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pau Claris",
        "direccio": "Pg. Llu\u00eds Companys, 18",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08018",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052608@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.181329579 41.391251152)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5054,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vall d'Hebron",
        "direccio": "Pg. de la Vall d'Hebron, 93-95",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08035",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052700@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.141068437 41.422897016)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5055,
    "fields": {
        "nom": "Institut Francisco de Goya",
        "direccio": "C. Garriga i Roca, 21",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08041",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052724@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.169258716 41.422099904)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5056,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Comas i Sol\u00e0",
        "direccio": "Via Barcino, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08033",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052761@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.192340126 41.450949088)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5057,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salvador Espriu",
        "direccio": "Pl. de les Gl\u00f2ries Catalanes, 20",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08018",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052797@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.187400272 41.404469365)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5058,
    "fields": {
        "nom": "Institut Consell de Cent",
        "direccio": "C. Carrera, 25",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052839@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.174398709 41.373079684)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5059,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Argentona",
        "direccio": "C. Peons Caminers, 25",
        "poblacio": "Argentona",
        "cp": "08310",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052876@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.406305678 41.550923906)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5060,
    "fields": {
        "nom": "Institut J\u00falia Minguell",
        "direccio": "C. Ni\u00e7a, 4 (apartat 544)",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08913",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052888@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.214951947 41.43851252)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5061,
    "fields": {
        "nom": "Institut L'Alt Bergued\u00e0",
        "direccio": "Av. Salarich, 29",
        "poblacio": "Bag\u00e0",
        "cp": "08695",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052891@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.865127434 42.25198137)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5062,
    "fields": {
        "nom": "Institut Lauro",
        "direccio": "C. Ast\u00faries, 3",
        "poblacio": "Bellavista",
        "cp": "08520",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052906@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.300249335 41.621104264)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5063,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bisbe Berenguer",
        "direccio": "C. Aprestadora, 49",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08902",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052918@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.129222279 41.363819572)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5064,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Lli\u00e7\u00e0",
        "direccio": "Av. dels Pa\u00efsos Catalans, 26",
        "poblacio": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt",
        "cp": "08186",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052955@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.24318819 41.607145201)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5065,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Puig i Cadafalch",
        "direccio": "C. Sant Josep de Calassan\u00e7, 16",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08303",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052979@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.426488185 41.545346996)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5066,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montmel\u00f3",
        "direccio": "Av. Mil\u00b7lenari, 19",
        "poblacio": "Montmel\u00f3",
        "cp": "08160",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052980@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.241051692 41.551147315)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5067,
    "fields": {
        "nom": "Institut Euclides",
        "direccio": "C. Passeig d'Europa, 65",
        "poblacio": "Pineda de Mar",
        "cp": "08397",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8052992@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.669769484 41.620997232)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5068,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castell de Quer",
        "direccio": "C. Mateu Garreta, s/n",
        "poblacio": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s",
        "cp": "08513",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053005@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.031597833 42.014829398)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5069,
    "fields": {
        "nom": "Institut Valeri\u00e0 Pujol i Bosch",
        "direccio": "Pg. de Can Balet, s/n",
        "poblacio": "Premi\u00e0 de Dalt",
        "cp": "08338",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053017@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.349875908 41.502064123)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5070,
    "fields": {
        "nom": "Institut de la Roca del Vall\u00e8s",
        "direccio": "Pl. Sant Jordi, s/n (APl. correus 128)",
        "poblacio": "La Roca del Vall\u00e8s",
        "cp": "08430",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053030@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.324602057 41.588676811)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5071,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gerbert d'Aurillac",
        "direccio": "Av. Llu\u00eds Companys, s/n",
        "poblacio": "Sant Fruit\u00f3s de Bages",
        "cp": "08272",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053054@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.874508272 41.755430155)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5072,
    "fields": {
        "nom": "Institut Num\u00e0ncia",
        "direccio": "C. Prat de la Riba, 118",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08921",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053078@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.210769853 41.457389494)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5073,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Foix",
        "direccio": "C. Maria Aur\u00e8lia Capmany, s/n",
        "poblacio": "Els Monjos",
        "cp": "08730",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053091@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.657369092 41.322057132)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5074,
    "fields": {
        "nom": "Institut Reguissol",
        "direccio": "Pg. Reguissol, 1",
        "poblacio": "Santa Maria de Palautordera",
        "cp": "08460",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053108@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.442015308 41.699360384)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5075,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Auro",
        "direccio": "C. del Convent, 20",
        "poblacio": "Santpedor",
        "cp": "08251",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053111@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.840377585 41.78206768)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5076,
    "fields": {
        "nom": "Institut Taradell",
        "direccio": "C. Pompeu Fabra, 12",
        "poblacio": "Taradell",
        "cp": "08552",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053121@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.288803556 41.872363809)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5077,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castellbisbal",
        "direccio": "Pla\u00e7a Llu\u00eds Companys, 7",
        "poblacio": "Castellbisbal",
        "cp": "08755",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053145@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.982518219 41.478408569)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5078,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gorgs",
        "direccio": "C. de l'\u00c0liga, 65",
        "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "cp": "08290",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053157@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.12976496 41.487867663)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5079,
    "fields": {
        "nom": "Institut Matadepera",
        "direccio": "Av. del Mas Sot, 4- 10",
        "poblacio": "Matadepera",
        "cp": "08230",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053169@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.028560499 41.593832959)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5080,
    "fields": {
        "nom": "Institut Poliny\u00e0",
        "direccio": "Av. Sabadell, 1-3",
        "poblacio": "Poliny\u00e0",
        "cp": "08213",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053170@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.150247704 41.560432088)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5081,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Serreta",
        "direccio": "C. Lepant, 1",
        "poblacio": "Rub\u00ed",
        "cp": "08191",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053182@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.035115338 41.497845924)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5082,
    "fields": {
        "nom": "Institut Miquel Crusafont i Pair\u00f3",
        "direccio": "C. Fuerteventura, 51-71",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08205",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053200@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090250349 41.545808662)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5083,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jonqueres",
        "direccio": "C. Somport, 30",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08207",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053212@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.092775762 41.571387814)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5084,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Termes",
        "direccio": "C. Illa Bella, 20",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08204",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053224@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.122460757 41.530997471)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5085,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rovira-Forns",
        "direccio": "C. Tierno Galvan, 77",
        "poblacio": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
        "cp": "08130",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053236@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.178554412 41.529523422)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5086,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sentmenat",
        "direccio": "C. Poca Farina, s/n",
        "poblacio": "Sentmenat",
        "cp": "08181",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053248@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.137867 41.605274195)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5087,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cavall Bernat",
        "direccio": "C. la Castellassa, s/n",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08227",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053251@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.031295744 41.579641304)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5088,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Viladecavalls",
        "direccio": "Vial de Sant Jordi, s/n",
        "poblacio": "Viladecavalls",
        "cp": "08232",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053261@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.959051574 41.558658159)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5089,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Castell",
        "direccio": "C. Barcelona, 91",
        "poblacio": "Esparreguera",
        "cp": "08292",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053285@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.874120347 41.533677019)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5090,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Pallej\u00e0",
        "direccio": "Cam\u00ed de Can Coll, s/n",
        "poblacio": "Pallej\u00e0",
        "cp": "08780",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053297@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.991590339 41.427427805)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5091,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gabriela Mistral",
        "direccio": "C. Osca, 95-105",
        "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
        "cp": "08620",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053340@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.996458389 41.394953321)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5092,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montbui",
        "direccio": "C. de la Merc\u00e8, 9",
        "poblacio": "Santa Margarida de Montbui",
        "cp": "08710",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053352@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.604881907 41.576295931)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5093,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Mestres i Busquets",
        "direccio": "C. Ferran i Clua, 19",
        "poblacio": "Viladecans",
        "cp": "08840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8053364@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.01175343 41.313523827)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5094,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gallecs",
        "direccio": "Pg. Cesc Bas, 3",
        "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "cp": "08100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054034@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.210712282 41.548321645)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5095,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Ribera",
        "direccio": "C. Larramendi, s/n",
        "poblacio": "Montcada Centre",
        "cp": "08110",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054174@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.188793258 41.479800589)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5096,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Mas",
        "direccio": "C. Pau Casals, 102-104",
        "poblacio": "Ripollet",
        "cp": "08291",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054186@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.16317447 41.500637994)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5097,
    "fields": {
        "nom": "Institut Estany de la Ricarda",
        "direccio": "C. Salvador Espriu, 1-3",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054198@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.100115257 41.327715391)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5098,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Fuster",
        "direccio": "Pl. Ferran Reyes, 2-3",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08027",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054228@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186003355 41.418483623)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5099,
    "fields": {
        "nom": "Institut Eugeni Xammar",
        "direccio": "Antic Cam\u00ed de Bigues, s/n",
        "poblacio": "L'Ametlla del Vall\u00e8s",
        "cp": "08480",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054241@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.25122851 41.673231717)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5100,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Tona",
        "direccio": "C. Torres i Bages, 32",
        "poblacio": "Tona",
        "cp": "08551",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054277@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22397377 41.846731539)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5101,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Sui",
        "direccio": "C. Penyafort, s/n",
        "poblacio": "Cardedeu",
        "cp": "08440",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054401@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.364449545 41.649462418)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5102,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bosc de Montju\u00efc",
        "direccio": "Av. Miramar, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08038",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054848@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.165099649 41.369375013)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5103,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joaquima Pla i Farreras",
        "direccio": "Av. Ragull, 45-49",
        "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "cp": "08190",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8054873@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090716671 41.478287351)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5104,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rubi\u00f3 i Ors",
        "direccio": "C. Mol\u00ed, 24",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08906",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8055944@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101369497 41.368468488)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5105,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Vilumara",
        "direccio": "Av. de Josep Tarradellas i Joan, 153",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08901",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8056109@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.104145817 41.363308102)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5106,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon Berenguer IV",
        "direccio": "C. Ramon Berenguer, 157",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08924",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8056985@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.208002887 41.46445291)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5107,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cubelles",
        "direccio": "C. Josep Pla, s/n",
        "poblacio": "Cubelles",
        "cp": "08880",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8057230@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.668602439 41.20028172)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5108,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Ribot",
        "direccio": "C. Santa Eug\u00e8nia, 62-72",
        "poblacio": "Vilassar de Mar",
        "cp": "08340",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8057254@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.383836208 41.501898624)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5109,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Brossa",
        "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, 78-84",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08024",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8057540@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.166847991 41.41499635)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5110,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baetulo",
        "direccio": "Av. Marqu\u00e8s de Sant Mori, 251",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08914",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8057746@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22613465 41.444345331)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5111,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cirvi\u00e0num de Torell\u00f3",
        "direccio": "C. Ausi\u00e0s March-Molina A. correus 69",
        "poblacio": "Torell\u00f3",
        "cp": "08570",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8058404@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.264151242 42.055439581)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5112,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bisaura",
        "direccio": "C. Mestre Quer, 13",
        "poblacio": "Sant Quirze de Besora",
        "cp": "08580",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8058428@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.215989579 42.102523316)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5113,
    "fields": {
        "nom": "Institut Puig de la Creu",
        "direccio": "C. Alemanya, 34",
        "poblacio": "Castellar del Vall\u00e8s",
        "cp": "08211",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8058520@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090955359 41.606926484)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5114,
    "fields": {
        "nom": "Institut Front Mar\u00edtim",
        "direccio": "C. Espronceda, 18-34",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8058775@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.208507813 41.402539559)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5115,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Vern",
        "direccio": "Pg. Esgl\u00e9sia, s/n",
        "poblacio": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall",
        "cp": "08185",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8058969@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.235372903 41.589146949)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5116,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Peixauet",
        "direccio": "C. Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 10-14",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08923",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8059329@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.208831641 41.445258186)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5117,
    "fields": {
        "nom": "IESA Institut del Teatre",
        "direccio": "Pl. Margarida Xirgu, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8059342@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.157125633 41.371068658)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5118,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Navarcles",
        "direccio": "Cam\u00ed de l'Angla, 8",
        "poblacio": "Navarcles",
        "cp": "08270",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8059524@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (4622732.931 41.751252298)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5119,
    "fields": {
        "nom": "Institut Maria Aur\u00e8lia Capmany",
        "direccio": "C. Garrofer, 8",
        "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "cp": "08940",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8059688@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.080141536 41.364136212)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5120,
    "fields": {
        "nom": "Cons.Sup.Dansa Institut del Teatre",
        "direccio": "Pl. Margarida Xirgu, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8060307@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.157125633 41.371068658)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5121,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Masquefa",
        "direccio": "Av. del Maresme, 47-87",
        "poblacio": "Masquefa",
        "cp": "08783",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8060514@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.814668194 41.497994806)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5122,
    "fields": {
        "nom": "Institut Maria de Bell-lloc",
        "direccio": "Av. del Castell de Montbui, 11",
        "poblacio": "El Rieral de Bigues",
        "cp": "08415",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8060915@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.199557616 41.670910766)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5123,
    "fields": {
        "nom": "Institut del Voltregan\u00e8s",
        "direccio": "C. Matagalls, 48",
        "poblacio": "La Gleva",
        "cp": "08508",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8060976@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.242900176 42.009607064)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5124,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vinyet",
        "direccio": "C. Mestre Manel Torrens Girona, 2-6",
        "poblacio": "Sitges",
        "cp": "08870",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061014@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.789846047 41.23443198)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5125,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Vilanova del Vall\u00e8s",
        "direccio": "C. Cam\u00ed de Vilassar/ C. El Terral",
        "poblacio": "Vilanova del Vall\u00e8s",
        "cp": "08410",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061038@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.312230058 41.545931526)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5126,
    "fields": {
        "nom": "Institut Font del Ferro",
        "direccio": "Cam\u00ed de la Ciutadella, s/n",
        "poblacio": "Palafolls",
        "cp": "08389",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061099@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.748418319 41.673119599)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5127,
    "fields": {
        "nom": "Institut Tur\u00f3 d'en Baldiri",
        "direccio": "C. Charles Darwin, 19",
        "poblacio": "Tei\u00e0 Centre",
        "cp": "08329",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061117@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.32943584 41.498020934)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5128,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montserrat Colomer",
        "direccio": "Av. de Josep Llobet/ Cam\u00ed de Ca n'Amat",
        "poblacio": "Sant Esteve Sesrovires",
        "cp": "08635",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061129@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.87336671 41.496372674)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5129,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vacarisses",
        "direccio": "C. Josep Carner, 39",
        "poblacio": "Vacarisses",
        "cp": "08233",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061208@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.915551891 41.592491892)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5130,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torrelles de Llobregat",
        "direccio": "C. Ernest Lluch, 4",
        "poblacio": "Torrelles de Llobregat",
        "cp": "08629",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8061361@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.975086867 41.353659457)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5131,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cabrils",
        "direccio": "C. de Can Tosca, 2",
        "poblacio": "Cabrils",
        "cp": "08348",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062717@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.371119099 41.519583197)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5132,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pla Marcell",
        "direccio": "C. Ramon i Cajal, 58",
        "poblacio": "Cardedeu",
        "cp": "08440",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062729@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.368556458 41.635772778)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5133,
    "fields": {
        "nom": "Institut Els Roures",
        "direccio": "C. del Doctor Joan Cardona, s/n",
        "poblacio": "Dosrius",
        "cp": "08319",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062730@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.410062513 41.593294046)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5134,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vilamajor",
        "direccio": "C. de Can Llobera, s/n",
        "poblacio": "Sant Pere de Vilamajor",
        "cp": "08458",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062791@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.391229977 41.687565525)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5135,
    "fields": {
        "nom": "Institut Esteve Albert",
        "direccio": "Av. Sot del Camp, 1-3",
        "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
        "cp": "08394",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062808@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.512033994 41.570765126)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5136,
    "fields": {
        "nom": "Institut Tiana",
        "direccio": "C. Eduard Fontser\u00e8, s/n",
        "poblacio": "Tiana",
        "cp": "08391",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062857@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.262163737 41.490406927)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5137,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Plana",
        "direccio": "C. Rector de Vallfogona, 65",
        "poblacio": "Vic",
        "cp": "08500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8062870@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.26300096 41.922338344)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5138,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montpedr\u00f3s",
        "direccio": "C. Esquirol, 9",
        "poblacio": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
        "cp": "08690",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8063229@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.012665212 41.365051206)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5139,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salvador Claramunt",
        "direccio": "C. de La Plana, 6",
        "poblacio": "Piera",
        "cp": "08784",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8063746@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.749438863 41.520355677)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5140,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Collbat\u00f3",
        "direccio": "C. Tarragona, 26",
        "poblacio": "Collbat\u00f3",
        "cp": "08293",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8063801@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.812656417 41.569429077)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5141,
    "fields": {
        "nom": "Institut Creu de Saba",
        "direccio": "Av. de Francesc Maci\u00e0, 193",
        "poblacio": "Olesa de Montserrat",
        "cp": "08640",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8063813@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.884470104 41.545830837)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5142,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Margues",
        "direccio": "Av. de Francesc Maci\u00e0, 14",
        "poblacio": "Calldetenes",
        "cp": "08506",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8063837@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.2887692 41.922811044)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5143,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montgr\u00f2s",
        "direccio": "C. Joan Cuadras i Marcer, 1",
        "poblacio": "Sant Pere de Ribes",
        "cp": "08810",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8063904@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.772127263 41.261619595)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5144,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Margarit",
        "direccio": "Av. dels Pins, 49 bis",
        "poblacio": "Corbera de Llobregat",
        "cp": "08757",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064003@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.93799127 41.425183047)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5145,
    "fields": {
        "nom": "Institut Quatre Cantons",
        "direccio": "Cam\u00ed Antic de Val\u00e8ncia, 37-39",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08018",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064155@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.200676394 41.404594175)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5146,
    "fields": {
        "nom": "Institut Serra de Noet",
        "direccio": "C. del Programari Lliure, 9",
        "poblacio": "Berga",
        "cp": "08600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064830@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.840180305 42.096869085)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5147,
    "fields": {
        "nom": "Institut Begues",
        "direccio": "Cam\u00ed Ral, s/n",
        "poblacio": "Begues",
        "cp": "08859",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064908@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.913406379 41.333094161)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5148,
    "fields": {
        "nom": "Institut Val\u00e8ria Halin\u00e9",
        "direccio": "Cam\u00ed Fondo de Ca n'Aymerich, 4",
        "poblacio": "Castelldefels",
        "cp": "08860",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064911@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.975957434 41.279827094)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5149,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sant Andreu",
        "direccio": "Av. Bonaventura Pedemonte, 2",
        "poblacio": "Sant Andreu de la Barca",
        "cp": "08740",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064921@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.969218881 41.446546941)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5150,
    "fields": {
        "nom": "Institut Nou de Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "direccio": "Av. Europa, s/n",
        "poblacio": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "cp": "08720",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8064970@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.699873332 41.338399911)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5151,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Vallbona d'Anoia",
        "direccio": "C. Reguerot, s/n",
        "poblacio": "Vallbona d'Anoia",
        "cp": "08785",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065019@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.707459964 41.516255313)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5152,
    "fields": {
        "nom": "Institut de l'Alt Foix",
        "direccio": "Pg. Esportiu, 18",
        "poblacio": "Sant Mart\u00ed Sarroca",
        "cp": "08731",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065329@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.606282128 41.385724187)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5153,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cal Gravat",
        "direccio": "C. Puig i Cadafalch,54-56",
        "poblacio": "Manresa",
        "cp": "08242",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065330@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.844537108 41.720575076)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5154,
    "fields": {
        "nom": "Institut Xaloc",
        "direccio": "C. Guifr\u00e9 el Pil\u00f3s, s/n",
        "poblacio": "Les Roquetes",
        "cp": "08812",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065342@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.74899469 41.234003882)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5155,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baix a mar",
        "direccio": "C. \u00c0ncora, 29",
        "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "cp": "08800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065354@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.732730472 41.219836391)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5156,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Pineda de Mar",
        "direccio": "C. Botticelli, 6-8",
        "poblacio": "Pineda de Mar",
        "cp": "08397",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065366@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.68817446 41.633178031)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5157,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Til\u00b7ler",
        "direccio": "Ctra. de Ribes, 45-55",
        "poblacio": "Corr\u00f3 d'Avall",
        "cp": "08520",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065391@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.296830942 41.634312451)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5158,
    "fields": {
        "nom": "Institut Hip\u00e0tia d'Alexandria",
        "direccio": "C. Folch i Torres, 104-116",
        "poblacio": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt",
        "cp": "08186",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065408@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.239729995 41.61201369)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5159,
    "fields": {
        "nom": "Institut Aiguaviva",
        "direccio": "Rbla. Pompeu Fabra, 1",
        "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "cp": "08100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065411@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.216747663 41.536278065)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5160,
    "fields": {
        "nom": "Institut Marta Mata",
        "direccio": "Cam\u00ed de la Justada, 5",
        "poblacio": "Montorn\u00e8s Centre",
        "cp": "08170",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065421@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.272596358 41.539470074)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5161,
    "fields": {
        "nom": "Institut La S\u00ednia",
        "direccio": "C. V\u00edctor Catal\u00e0, 8",
        "poblacio": "Parets del Vall\u00e8s",
        "cp": "08150",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065433@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.236738079 41.572316171)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5162,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Record",
        "direccio": "C. Galerna, 2",
        "poblacio": "Sant Esteve de Palautordera",
        "cp": "08461",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8065469@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.436046138 41.70616781)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5163,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cardener",
        "direccio": "C. del Sol, 13",
        "poblacio": "Sant Joan de Vilatorrada",
        "cp": "08250",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8066322@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.805179868 41.743234314)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5164,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mont Perdut",
        "direccio": "C. Mont Perdut, 1",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08225",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8066437@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.038101229 41.566020603)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5165,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mart\u00ed Pous",
        "direccio": "C. Segre, 34",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08009",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8066528@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.192445292 41.433437375)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5166,
    "fields": {
        "nom": "Institut Maria Espinalt",
        "direccio": "C. Llacuna, 87-101",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08018",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8066541@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196496915 41.402803183)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5167,
    "fields": {
        "nom": "Institut Viladomat",
        "direccio": "C. Consell de Cent, 127-129",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08015",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8066905@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.153006695 41.381668706)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5168,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Cervell\u00f3",
        "direccio": "C. del Pi, s/n",
        "poblacio": "Cervell\u00f3",
        "cp": "08758",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8067144@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.974447761 41.388665768)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5169,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salas i Xandri",
        "direccio": "Rda.. Arraona, s/n",
        "poblacio": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "cp": "08192",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8067211@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.080901158 41.536808393)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5170,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Les Vinyes",
        "direccio": "C. Major, 109",
        "poblacio": "Castellbisbal",
        "cp": "08755",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8067594@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.98173214 41.479939554)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5171,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manresa Sis",
        "direccio": "Vivendes Pare Ignasi Puig, s/n",
        "poblacio": "Manresa",
        "cp": "08242",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8067636@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.806437125 41.713086156)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5172,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gurb",
        "direccio": "C. de l'Olivera, s/n",
        "poblacio": "Gurb",
        "cp": "08503",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8068380@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.236193371 41.939191925)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5173,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josefina Castellv\u00ed i Piulachs",
        "direccio": "C. Remolar, 3",
        "poblacio": "Viladecans",
        "cp": "08840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8068495@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.010620939 41.307907988)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5174,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Aimerigues",
        "direccio": "C. Ic\u00e0ria, 80",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08224",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8068537@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.998131456 41.55824927)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5175,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bages Sud",
        "direccio": "C. Salt del Rec, 10",
        "poblacio": "El Borr\u00e0s",
        "cp": "08296",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8068616@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.855120146 41.63061929)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5176,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola La Tordera",
        "direccio": "Ptge. Margarida, 1",
        "poblacio": "Santa Maria de Palautordera",
        "cp": "08460",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8070908@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.476528326 41.687044696)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5177,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Roca",
        "direccio": "C. F\u00e0tima, 12",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08225",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8071196@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.016226799 41.580087011)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5178,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Castellter\u00e7ol",
        "direccio": "C. de Rocacorba, 23-29",
        "poblacio": "Castellter\u00e7ol",
        "cp": "08183",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8071214@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.119842543 41.749251219)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5179,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Costa i Llobera",
        "direccio": "Cam\u00ed de la Capella de Can Caralleu, s/n",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08017",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8071226@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.108739039 41.402396334)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5180,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Jacint Verdaguer",
        "direccio": "C. Gelida, s/n",
        "poblacio": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia",
        "cp": "08770",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8071238@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.789966197 41.428181768)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5181,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vall del Mediona",
        "direccio": "Pg. de les Deus, 17",
        "poblacio": "Sant Quint\u00ed de Mediona",
        "cp": "08777",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8071317@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.661173548 41.462967573)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5182,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola del Prat",
        "direccio": "C. del Riu T\u00faria, 2-4",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8071691@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.085039521 41.315370359)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5183,
    "fields": {
        "nom": "Institut del Ter",
        "direccio": "C. Eduard Rif\u00e0, 24",
        "poblacio": "Manlleu",
        "cp": "08560",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072176@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.292639924 42.004931521)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5184,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Sant Jordi",
        "direccio": "C. Puig-reig, s/n",
        "poblacio": "Nav\u00e0s",
        "cp": "08670",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072188@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.877845098 41.903672821)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5185,
    "fields": {
        "nom": "Institut Premi\u00e0 de Mar",
        "direccio": "C. Rafael de Casanova, s/n",
        "poblacio": "Premi\u00e0 de Mar",
        "cp": "08330",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072255@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.371563521 41.495384435)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5186,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Tur\u00f3 de Roquetes",
        "direccio": "C. Alc\u00e0ntara, 22",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072292@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.172819049 41.446443272)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5187,
    "fields": {
        "nom": "Institut Domus d'Olivet",
        "direccio": "Av. de Canovelles, 125",
        "poblacio": "La Serra",
        "cp": "08420",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072383@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.278811282 41.627618353)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5188,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torrent dels Alous",
        "direccio": "Ptge. Marconi, 13-15",
        "poblacio": "Rub\u00ed",
        "cp": "08191",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072401@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.040184264 41.483177819)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5189,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sunsi M\u00f3ra",
        "direccio": "C. Jaume Romagosa Duran, 4",
        "poblacio": "Canet de Mar",
        "cp": "08360",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8072978@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.569291081 41.598630975)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5190,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sant Pol de Mar",
        "direccio": "Parc del Litoral, s/n",
        "poblacio": "Sant Pol de Mar",
        "cp": "08395",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073028@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.616829744 41.59867241)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5191,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Cornell\u00e0",
        "direccio": "Av. Sant Ildefons, 24",
        "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "cp": "08940",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073031@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.083605031 41.363363326)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5192,
    "fields": {
        "nom": "Institut Maria Canela",
        "direccio": "Pl. Maria Canela, 1",
        "poblacio": "Martorell",
        "cp": "08760",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073077@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.923012462 41.476752136)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5193,
    "fields": {
        "nom": "Institut Can Periquet",
        "direccio": "Cam\u00ed de Can Llonch, s/n",
        "poblacio": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
        "cp": "08184",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073119@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.179428746 41.576712785)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5194,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Riera",
        "direccio": "C. Jacinto Benavente, 13",
        "poblacio": "Badalona",
        "cp": "08915",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073171@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.256432553 41.456822569)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5195,
    "fields": {
        "nom": "Institut Badia i Margarit",
        "direccio": "Av. de Montserrat, 38-40",
        "poblacio": "Igualada",
        "cp": "08700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073193@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.631857684 41.57701346)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5196,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pic del Vent",
        "direccio": "C. Maria Aur\u00e8lia Campmany, 2",
        "poblacio": "Caldes de Montbui",
        "cp": "08140",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073651@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.167230626 41.62445757)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5197,
    "fields": {
        "nom": "Institut Tord\u00e0ria",
        "direccio": "C. Val\u00e8ncia, s/n",
        "poblacio": "Tordera",
        "cp": "08490",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073843@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.716510391 41.693368131)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5198,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Seguretat P\u00fablica de Catalunya",
        "direccio": "Ctra. C-17, Barcelona-Ripoll, km 13,5",
        "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "cp": "08100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073910@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.226791 41.554183)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5199,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pla del Bosc",
        "direccio": "C. de la Verge de Montserrat, 1",
        "poblacio": "Canyelles",
        "cp": "08811",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8073961@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.720556953 41.28490695)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5200,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Serra",
        "direccio": "Av. Can Bordoll, 92-94",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08201",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8074410@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.13123723 41.539832864)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5201,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Salines",
        "direccio": "Av. 11 de Setembre, 36",
        "poblacio": "El Prat de Llobregat",
        "cp": "08820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8074631@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.088578347 41.319397834)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5202,
    "fields": {
        "nom": "Institut Marta Estrada",
        "direccio": "C. Maria Palau, s/n",
        "poblacio": "Granollers",
        "cp": "08403",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8074801@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.279313295 41.613457789)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5203,
    "fields": {
        "nom": "Institut de N\u00e0utica de Barcelona",
        "direccio": "C. de l'Escar, 6-8",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08039",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8074847@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.18799454 41.375668576)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5204,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Santa Coloma de Gramenet",
        "direccio": "C. Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 16",
        "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet",
        "cp": "08922",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075074@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.209295577 41.445384563)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5205,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Marta Mata",
        "direccio": "Av. del Castell, 42",
        "poblacio": "Torell\u00f3",
        "cp": "08570",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075256@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.258125824 42.055368081)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5206,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bit\u00e0cola",
        "direccio": "Rda.. de l'Est, s/n",
        "poblacio": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "cp": "08210",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075281@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.123276175 41.513208178)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5207,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Gav\u00e0 Mar",
        "direccio": "C. Tellinaires, 59-61",
        "poblacio": "Gav\u00e0",
        "cp": "08850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075293@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.023406161 41.268155295)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5208,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "direccio": "Rbla. de la Mina, 36",
        "poblacio": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "cp": "08930",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075384@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.221439328 41.417761951)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5209,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Formaci\u00f3 Professional d'Enoturisme de Catalunya",
        "direccio": "C. Am\u00e0lia Soler, 29",
        "poblacio": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "cp": "08720",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075451@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.700527782 41.343182526)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5210,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Antaviana",
        "direccio": "C. Nou Barris, 12",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075657@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.178580963 41.448153984)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5211,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola El Til\u00b7ler",
        "direccio": "Pg. de Mollerussa, 1",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08030",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075669@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.202649099 41.43848123)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5212,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Trinitat Nova",
        "direccio": "C. Pedrosa, 16",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075670@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.184566589 41.448702464)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5213,
    "fields": {
        "nom": "Institut Viladecans VI",
        "direccio": "Av. Jocs Ol\u00edmpics, 11",
        "poblacio": "Viladecans",
        "cp": "08840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075682@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.01771734 41.323065604)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5214,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Cinc S\u00e9nies",
        "direccio": "Rda.. de Rafael Estrany, 60",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08304",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8075712@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.449530095 41.551446791)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5215,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ca n'Oriac",
        "direccio": "C. Pr\u00edncep de Viana, s/n",
        "poblacio": "Sabadell",
        "cp": "08201",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076091@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.093662832 41.562972058)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5216,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Marqu\u00e8s",
        "direccio": "Av. Vall\u00e8s, 483",
        "poblacio": "Terrassa",
        "cp": "08225",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076108@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.027327547 41.579170327)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5217,
    "fields": {
        "nom": "Institut Nou de l'Hospitalet de Llobregat",
        "direccio": "C. Ferrer i Gu\u00e0rdia, s/n",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08902",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076111@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.118024674 41.362353526)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5218,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Mar Mediterr\u00e0nia",
        "direccio": "Pg. de Ramon Berenguer III, 130",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08303",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076145@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.427480169 41.539063325)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5219,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola \u00c0ngela Bransuela",
        "direccio": "Rda.. Sant Oleguer, 76",
        "poblacio": "Matar\u00f3",
        "cp": "08304",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076157@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.44592056 41.550669126)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5220,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Gornal",
        "direccio": "Av. Carmen Amaya, 44",
        "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "cp": "08902",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076169@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.117593563 41.357895733)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5221,
    "fields": {
        "nom": "Institut Tecnol\u00f2gic de Barcelona",
        "direccio": "C. Aiguablava, 121",
        "poblacio": "Barcelona",
        "cp": "08033",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "a8076194@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186648276 41.453525193)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5222,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Alsius i Torrent",
        "direccio": "C. Sardana, 17",
        "poblacio": "Banyoles",
        "cp": "17820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7000305@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.753709082 42.114708284)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5223,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Brugulat",
        "direccio": "Ctra. de Figueroles, s/n",
        "poblacio": "Banyoles",
        "cp": "17820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7000330@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.764291688 42.125364291)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5224,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sa Palomera",
        "direccio": "C. Vilar Petit, s/n",
        "poblacio": "Blanes",
        "cp": "17300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7000551@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.781584175 41.677989935)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5225,
    "fields": {
        "nom": "Institut Puig Cargol",
        "direccio": "Pla de Calonge, s/n",
        "poblacio": "Calonge",
        "cp": "17251",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7000706@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.027562451 41.854535793)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5226,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon Muntaner",
        "direccio": "C. Sant Pau, s/n",
        "poblacio": "Figueres",
        "cp": "17600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7001218@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.962566875 42.261692065)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5227,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Vicens Vives",
        "direccio": "C. Ferr\u00e0ndiz i de Bell\u00e9s, s/n",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17004",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7001723@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.825308225 41.980327129)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5228,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montilivi",
        "direccio": "<p>Av. Montilivi, 125</p>",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7001735@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.826970420999996 41.96438907699998)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [
            [
                "admin2@mail.com"
            ]
        ],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5229,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola d'Hostaleria i Turisme de Girona",
        "direccio": "C. Josep Viader Moliner, 11",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7001759@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.81196859 41.981377733)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5230,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montsacopa",
        "direccio": "Av. Joan de Cabirol, s/n",
        "poblacio": "Olot",
        "cp": "17800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7002387@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.485839199 42.18990948)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5231,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Garrotxa",
        "direccio": "Ctra. de Riudaura, 110",
        "poblacio": "Olot",
        "cp": "17800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7002399@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.468422672 42.183427998)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5232,
    "fields": {
        "nom": "Institut Frederic Mart\u00ed i Carreras",
        "direccio": "C. Frederic Mart\u00ed Carreras, 13",
        "poblacio": "Palafrugell",
        "cp": "17200",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7002545@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.165447303 41.91206157)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5233,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baix Empord\u00e0",
        "direccio": "Av. de les Corts Catalanes, s/n",
        "poblacio": "Palafrugell",
        "cp": "17200",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7002557@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.166344547 41.911244496)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5234,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sant Elm",
        "direccio": "C. Abat Sunyer, s/n",
        "poblacio": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "cp": "17220",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7003306@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.029377241 41.774791373)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5235,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "direccio": "C. Canig\u00f3, 41",
        "poblacio": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "cp": "17220",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7003318@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.024769076 41.7939339)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5236,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alexandre Deulofeu",
        "direccio": "C. Joaquim Cus\u00ed Fortunet, 3",
        "poblacio": "Figueres",
        "cp": "17600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7004438@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.950847911 42.268030679)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5237,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rafael Campalans",
        "direccio": "Pl. del Remei, s/n",
        "poblacio": "Angl\u00e8s",
        "cp": "17160",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7004487@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.633164463 41.956427106)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5238,
    "fields": {
        "nom": "Institut Narc\u00eds Xifra i Masmitj\u00e0",
        "direccio": "Pg. Sant Joan Bosco, 1",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17007",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7004499@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.824255435 42.004096075)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5239,
    "fields": {
        "nom": "Institut Anton Busquets i Punset",
        "direccio": "C. de Joan Serras, 21",
        "poblacio": "Sant Hilari Sacalm",
        "cp": "17403",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7004517@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.515216173 41.878584719)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5240,
    "fields": {
        "nom": "Institut Santiago Sobrequ\u00e9s i Vidal",
        "direccio": "C. Joan Regl\u00e0, 2-4",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7004530@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.820304038 41.971550517)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5241,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castell d'Estela",
        "direccio": "Pujada de l'Estaci\u00f3, 4",
        "poblacio": "Amer",
        "cp": "17170",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7004578@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.599031497 42.009579552)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5242,
    "fields": {
        "nom": "Institut Carles Rahola i Llorens",
        "direccio": "C. Joan Mir\u00f3 i Ferr\u00e0, 10",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17007",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005042@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.802874842 41.993558992)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5243,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Pedr\u00f3",
        "direccio": "C. Vilabertran, 2-4",
        "poblacio": "L'Escala",
        "cp": "17130",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005251@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.130718995 42.123306005)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5244,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Palam\u00f3s",
        "direccio": "C. N\u00e0pols, 22",
        "poblacio": "Palam\u00f3s",
        "cp": "17230",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005352@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.119282915 41.851813805)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5245,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cap Norfeu",
        "direccio": "C. Ponent, s/n",
        "poblacio": "Roses",
        "cp": "17480",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005364@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.177289896 42.267885858)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5246,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Santa Coloma de Farners",
        "direccio": "Av. Salvador Espriu, s/n",
        "poblacio": "Santa Coloma de Farners",
        "cp": "17430",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005376@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.665093959 41.85761465)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5247,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vallvera",
        "direccio": "Ptge. de la F\u00e0brica T\u00e8xtil Coma Cros, 4",
        "poblacio": "Salt",
        "cp": "17190",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005388@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.796383096 41.978260224)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5248,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cendrassos",
        "direccio": "C. Arquitecte Pelai Martinez, 1",
        "poblacio": "Figueres",
        "cp": "17600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005649@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.965560369 42.273683802)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5249,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Cass\u00e0 de la Selva",
        "direccio": "C. Josep Pla, s/n",
        "poblacio": "Cass\u00e0 de la Selva",
        "cp": "17244",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005650@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.874207064 41.892601316)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5250,
    "fields": {
        "nom": "Institut Serrallarga",
        "direccio": "C. Joan Benejam, 1",
        "poblacio": "Blanes",
        "cp": "17300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005662@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.797664736 41.686886349)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5251,
    "fields": {
        "nom": "Institut Abat Oliba",
        "direccio": "Ctra. Barcelona, 57",
        "poblacio": "Ripoll",
        "cp": "17500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005704@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.193609812 42.191912319)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5252,
    "fields": {
        "nom": "Institut S'Agulla",
        "direccio": "Ctra. de Malgrat, 13",
        "poblacio": "Blanes",
        "cp": "17300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005731@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.77915756 41.675293168)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5253,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Borrell",
        "direccio": "C. Escoles Pies, 46",
        "poblacio": "Puigcerd\u00e0",
        "cp": "17520",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005741@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.929896654 42.432948986)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5254,
    "fields": {
        "nom": "Institut Bosc de la Coma",
        "direccio": "C. Toledo, s/n",
        "poblacio": "Olot",
        "cp": "17800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005893@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.476157594 42.172138814)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5255,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon Coll i Rod\u00e9s",
        "direccio": "C. Senyora de Rossell, 28-30",
        "poblacio": "Lloret de Mar",
        "cp": "17310",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005911@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.836995062 41.704622734)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5256,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montgr\u00ed",
        "direccio": "C. Santa Caterina, 137",
        "poblacio": "Torroella de Montgr\u00ed",
        "cp": "17257",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7005923@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.130115875 42.044465328)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5257,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
        "direccio": "C. Santa Clara, 55",
        "poblacio": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
        "cp": "17486",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006083@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.07876247 42.256494521)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5258,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montsoriu",
        "direccio": "Av. Doctor Carulla, s/n",
        "poblacio": "Arb\u00facies",
        "cp": "17401",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006605@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.519729976 41.81530107)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5259,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pla de l'Estany",
        "direccio": "C. Jaume Farriol i Montserrat, 31",
        "poblacio": "Banyoles",
        "cp": "17820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006666@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.765576044 42.10922297)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5260,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cap de Creus",
        "direccio": "C. Teresa Miramont, s/n",
        "poblacio": "Cadaqu\u00e9s",
        "cp": "17488",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006678@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.275870445 42.29129341)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5261,
    "fields": {
        "nom": "Institut Germans Vila-Riera",
        "direccio": "Ctra. de Moll\u00f3, s/n",
        "poblacio": "Camprodon",
        "cp": "17867",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006681@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.369851828 42.312211639)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5262,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ridaura",
        "direccio": "C. Amadeu Vives, 42",
        "poblacio": "Castell d'Aro",
        "cp": "17249",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006691@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.038771173 41.810442189)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5263,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Celr\u00e0",
        "direccio": "C. Pa\u00efsos Catalans, s/n",
        "poblacio": "Celr\u00e0",
        "cp": "17460",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006708@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.884912673 42.028038871)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5264,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vescomtat de Cabrera",
        "direccio": "Pl. Catalunya, 1",
        "poblacio": "Hostalric",
        "cp": "17850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006733@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.625922335 41.740209795)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5265,
    "fields": {
        "nom": "Institut de La Jonquera",
        "direccio": "C. de Llu\u00eds Companys, s/n",
        "poblacio": "La Jonquera",
        "cp": "17700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006745@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.874946537 42.414589325)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5266,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Llagostera",
        "direccio": "Av. del Giron\u00e8s, 51",
        "poblacio": "Llagostera",
        "cp": "17240",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006757@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.897873673 41.821661094)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5267,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Llan\u00e7\u00e0",
        "direccio": "C. Vuit de mar\u00e7, s/n",
        "poblacio": "Llan\u00e7\u00e0",
        "cp": "17490",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006769@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.153395953 42.359087258)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5268,
    "fields": {
        "nom": "Institut Rocagrossa",
        "direccio": "C. Rosa Sensat, 1-11",
        "poblacio": "Lloret de Mar",
        "cp": "17310",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006770@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.839521344 41.708191201)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5269,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Triad\u00fa",
        "direccio": "Pg. \u00c0ngel Guimer\u00e0, 2-3",
        "poblacio": "Ribes de Freser",
        "cp": "17534",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006794@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.16871833 42.305717289)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5270,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Tossa de Mar",
        "direccio": "Av. Catalunya, s/n",
        "poblacio": "Tossa de Mar",
        "cp": "17320",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006812@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.926773353 41.725367501)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5271,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vidreres",
        "direccio": "C. de l'Institut, s/n",
        "poblacio": "Vidreres",
        "cp": "17411",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006824@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.767213493 41.79030152)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5272,
    "fields": {
        "nom": "Institut Illa de Rodes",
        "direccio": "Ctra. de les Arenes, 57",
        "poblacio": "Roses",
        "cp": "17480",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006851@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.174870606 42.268701189)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5273,
    "fields": {
        "nom": "Institut Santa Eug\u00e8nia",
        "direccio": "C. Enric Marqu\u00e8s i Ribalta, 3",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7006939@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.804522404 41.970984795)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5274,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Bisbal",
        "direccio": "C. Eusebi D\u00edaz Costa, 16-38",
        "poblacio": "La Bisbal d'Empord\u00e0",
        "cp": "17100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7007300@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.043592972 41.95737632)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5275,
    "fields": {
        "nom": "Institut Olivar Gran",
        "direccio": "Av. Maria \u00c0ngels Anglada, 11",
        "poblacio": "Figueres",
        "cp": "17600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7007609@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.960603804 42.256987378)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5276,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Vilafant",
        "direccio": "C. Pla de l'Estany, s/n",
        "poblacio": "Vilafant",
        "cp": "17740",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7008390@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.961295769 42.244907516)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5277,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salvador Sunyer i Aimeric",
        "direccio": "C. de Miquel Mart\u00ed i Pol, s/n",
        "poblacio": "Salt",
        "cp": "17190",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7008407@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.782980044 41.968323982)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5278,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Caldes de Malavella",
        "direccio": "Av. Onze de Setembre, 4-18",
        "poblacio": "Caldes de Malavella",
        "cp": "17455",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7008651@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.801719552 41.83665408)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5279,
    "fields": {
        "nom": "Institut Empuriabrava",
        "direccio": "C. Olivera, s/n",
        "poblacio": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
        "cp": "17487",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7008729@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.099660105 42.258586903)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5280,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ma\u00e7anet de la Selva",
        "direccio": "C. Escoles, 19",
        "poblacio": "Ma\u00e7anet de la Selva",
        "cp": "17412",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7008951@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.728122466 41.775422018)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5281,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Vilablareix",
        "direccio": "C. Marie Curie, s/n",
        "poblacio": "Vilablareix",
        "cp": "17180",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009205@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.798552681 41.958703888)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5282,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sils",
        "direccio": "C.de l'Abat Oliva-C.Llu\u00eds Llach-C.JoseC",
        "poblacio": "Sils",
        "cp": "17410",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009308@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.736147994 41.818261201)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5283,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Miquela",
        "direccio": "C. Salvador Dal\u00ed, 2",
        "poblacio": "Bescan\u00f3",
        "cp": "17162",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009783@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.735958724 41.963312425)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5284,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Francesc Camb\u00f3 i Batlle",
        "direccio": "Cam\u00ed de Mareny\u00e0, s/n",
        "poblacio": "Verges",
        "cp": "17142",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009795@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.045511728 42.064286138)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5285,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Salvador Vilarrasa",
        "direccio": "Pg. Pare Pujiula, 29",
        "poblacio": "Besal\u00fa",
        "cp": "17850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009801@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.696732915 42.19946517)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5286,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Mestre Andreu",
        "direccio": "C. Mestre Josep Maria Andreu, 2",
        "poblacio": "Sant Joan de les Abadesses",
        "cp": "17860",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009813@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.286950015 42.233309933)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5287,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Lloret de Mar",
        "direccio": "C. Santiago de Cuba, s/n",
        "poblacio": "Lloret de Mar",
        "cp": "17310",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7009898@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.828011129 41.695002762)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5288,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Bruc",
        "direccio": "C. dels Prats, 2",
        "poblacio": "Viabrea",
        "cp": "17404",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7010037@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.541332211 41.727291307)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5289,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vall de Ll\u00e9mena",
        "direccio": "Pl. Rafel Mas\u00f3, s/n",
        "poblacio": "Sant Gregori",
        "cp": "17150",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7010189@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.759811884 41.991344896)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5290,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ermessenda de Girona",
        "direccio": "C. Doctor Antic Roca, 38",
        "poblacio": "Girona",
        "cp": "17003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "b7010414@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.823737376 41.973509495)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5291,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ciutat de Balaguer",
        "direccio": "C. Urgell, 94",
        "poblacio": "Balaguer",
        "cp": "25600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5000833@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.815830627 41.790925357)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5292,
    "fields": {
        "nom": "Institut Antoni Torroja",
        "direccio": "Pl. Universitat, s/n",
        "poblacio": "Cervera",
        "cp": "25200",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5001311@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.273704299 41.670808665)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5293,
    "fields": {
        "nom": "Institut Samuel Gili i Gaya",
        "direccio": "C. Ton Sirera, s/n",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25002",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5002684@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.616905156 41.605935099)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5294,
    "fields": {
        "nom": "Institut Marius Torres",
        "direccio": "C. Narc\u00eds Monturiol, 2",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25002",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5002696@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.616921461 41.607184275)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5295,
    "fields": {
        "nom": "Institut Guind\u00e0vols",
        "direccio": "C. Eugeni d'Ors, s/n",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25196",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5002726@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.614292939 41.625518564)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5296,
    "fields": {
        "nom": "Institut Caparrella",
        "direccio": "Partida Caparrella, 98",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25192",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5002799@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.582281 41.596678)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5297,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mollerussa",
        "direccio": "Ctra. Torregrossa km. 1,9",
        "poblacio": "Mollerussa",
        "cp": "25230",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5003202@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.873995081 41.616704452)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5298,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Brudieu",
        "direccio": "C. Doctor Iglesias Navarri, 27",
        "poblacio": "La Seu d'Urgell",
        "cp": "25700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5004188@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.457709157 42.353365177)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5299,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel de Pedrolo",
        "direccio": "Av. Tarragona, 2",
        "poblacio": "T\u00e0rrega",
        "cp": "25300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5004498@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.141582649 41.641747868)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5300,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ribera del Si\u00f3",
        "direccio": "C. Petronel\u00b7la, 1",
        "poblacio": "Agramunt",
        "cp": "25310",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5005260@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.098598845 41.78199846)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5301,
    "fields": {
        "nom": "Institut Els Planells",
        "direccio": "Ctra. Montsonis, s/n",
        "poblacio": "Artesa de Segre",
        "cp": "25730",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5005429@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.044609268 41.892378313)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5302,
    "fields": {
        "nom": "Institut Francesc Ribalta",
        "direccio": "C. Francesc  Ribalta, s/n",
        "poblacio": "Solsona",
        "cp": "25280",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5005454@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.51861188 41.987507732)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5303,
    "fields": {
        "nom": "Institut Terres de Ponent",
        "direccio": "Ctra. de Torregrossa, s/n",
        "poblacio": "Mollerussa",
        "cp": "25230",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5005582@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.887316464 41.625761534)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5304,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Segarra",
        "direccio": "C. President Maci\u00e0, s/n",
        "poblacio": "Cervera",
        "cp": "25200",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5005685@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.274789996 41.677196417)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5305,
    "fields": {
        "nom": "Institut Almat\u00e0",
        "direccio": "Parc p\u00fablic el Reial",
        "poblacio": "Balaguer",
        "cp": "25600",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5005727@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.805180626 41.796831914)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5306,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Ostalaria de Les-Val d'Aran",
        "direccio": "C. dels Banys, s/n",
        "poblacio": "Les",
        "cp": "25540",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006148@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.709899176 42.80870786)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5307,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola de Sobrestants",
        "direccio": "C. Salvador Espriu, 2",
        "poblacio": "T\u00e0rrega",
        "cp": "25300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006215@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.140271035 41.642053734)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5308,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Almenar",
        "direccio": "C. Espad\u00f3s, 75",
        "poblacio": "Almenar",
        "cp": "25126",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006227@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.575209094 41.800188069)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5309,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Aran",
        "direccio": "Ctra. de Betren, s/n",
        "poblacio": "Vielha",
        "cp": "25530",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006239@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.8027072119999999 42.698600168)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5310,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Pont de Suert",
        "direccio": "Barri Arag\u00f3, s/n",
        "poblacio": "El Pont de Suert",
        "cp": "25520",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006240@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.737846618 42.405988995)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5311,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Tremp",
        "direccio": "C. Bisbe Iglesias, 5",
        "poblacio": "Tremp",
        "cp": "25620",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006288@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.894521233 42.163165248)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5312,
    "fields": {
        "nom": "Institut Hug Roger III",
        "direccio": "C. Joaquim Sostres, s/n",
        "poblacio": "Sort",
        "cp": "25560",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006291@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.12892597 42.413307449)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5313,
    "fields": {
        "nom": "Institut Auben\u00e7",
        "direccio": "C. Germ\u00e0 Frederic, s/n",
        "poblacio": "Oliana",
        "cp": "25790",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006471@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.314303303 42.069107173)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5314,
    "fields": {
        "nom": "Institut Canig\u00f3",
        "direccio": "C. Canig\u00f3, s/n",
        "poblacio": "Almacelles",
        "cp": "25100",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006483@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.43457769 41.730380626)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5315,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Lladonosa",
        "direccio": "C. Jeroni Pujades, 16",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006495@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.636654052 41.622896192)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5316,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel de Montsuar",
        "direccio": "Partida de Montcada, 22",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25196",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006513@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.617369821 41.625963067)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5317,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Vallverd\u00fa",
        "direccio": "C. Doctor Josep Trueta, s/n",
        "poblacio": "Les Borges Blanques",
        "cp": "25400",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006525@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.86711355 41.517249287)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5318,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Ponts",
        "direccio": "Av. Pompeu Fabra, 59",
        "poblacio": "Ponts",
        "cp": "25740",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006574@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.187884829 41.910936956)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5319,
    "fields": {
        "nom": "Institut Lo Pla d'Urgell",
        "direccio": "Av. d'Urgell, 34",
        "poblacio": "Bellpuig",
        "cp": "25250",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006598@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.007587999 41.629782189)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5320,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Hoteleria i Turisme",
        "direccio": "Partida Caparrella, s/n",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25192",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006720@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.581236258 41.600067669)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5321,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torrevicens",
        "direccio": "Av. Torre Vicens, 3",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006732@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.628683413 41.630817525)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5322,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ronda",
        "direccio": "C. Henri Dunant, 3",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006771@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.609758938 41.617004702)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5323,
    "fields": {
        "nom": "Institut Alfons Costafreda",
        "direccio": "Ctra. de Tarragona, s/n",
        "poblacio": "T\u00e0rrega",
        "cp": "25300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5006781@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.138965021 41.639753982)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5324,
    "fields": {
        "nom": "Institut Morell\u00f3",
        "direccio": "Pl. la Closa, 7",
        "poblacio": "Esterri d'\u00c0neu",
        "cp": "25580",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007025@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.120992867 42.628119338)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5325,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Alcarr\u00e0s",
        "direccio": "Pl. de l'Arquitecte Ignasi Miquel, 1",
        "poblacio": "Alcarr\u00e0s",
        "cp": "25180",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007153@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.519055135 41.561543217)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5326,
    "fields": {
        "nom": "Institut Maria R\u00fabies",
        "direccio": "C. Boqu\u00e9/Av. Pla d'Urgell, s/n",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007189@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.646966461 41.605512161)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5327,
    "fields": {
        "nom": "Institut l'Olivera",
        "direccio": "Pl. Escoles, 3",
        "poblacio": "La Granadella",
        "cp": "25177",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007499@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.662582042 41.356851806)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5328,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Guissona",
        "direccio": "C. Castanyers, 13",
        "poblacio": "Guissona",
        "cp": "25210",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007505@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.287706402 41.780600299)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5329,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ser\u00f2s",
        "direccio": "Pl. de les Escoles, s/n",
        "poblacio": "Ser\u00f2s",
        "cp": "25183",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007529@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.411408287 41.464002596)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5330,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ermengol IV",
        "direccio": "C. Enric Servet, s/n",
        "poblacio": "Bellcaire d'Urgell",
        "cp": "25337",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5007700@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.90426811 41.756471878)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5331,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Sant Lloren\u00e7 de Morunys",
        "direccio": "C. de la Creueta, s/n",
        "poblacio": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys",
        "cp": "25282",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5008248@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.59039135 42.134230476)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5332,
    "fields": {
        "nom": "Institut de La Pobla de Segur",
        "direccio": "Av. Catalunya, 22",
        "poblacio": "La Pobla de Segur",
        "cp": "25500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5008352@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.965077745 42.250105225)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5333,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Alpicat",
        "direccio": "C. Pompeu Fabra, 1",
        "poblacio": "Alpicat",
        "cp": "25110",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5009721@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.5540489159999999 41.669568603)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5334,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Sol\u00e0",
        "direccio": "Av. Europa /Av. Corts Catalanes",
        "poblacio": "Torrefarrera",
        "cp": "25123",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5009733@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.611623964 41.671159348)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5335,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Mitjana",
        "direccio": "C. Vicen\u00e7 Ximenis, 4",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5009836@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.635119097 41.626849458)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5336,
    "fields": {
        "nom": "Institut Castell dels Templers",
        "direccio": "C. Mart, 7",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5010127@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.608919419 41.61096573)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5337,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Torre Queralt",
        "direccio": "Av. Sant Pere, 54",
        "poblacio": "Lleida",
        "cp": "25001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "c5010280@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.627790814 41.639068083)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5338,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gaud\u00ed",
        "direccio": "Ctra. d'Osca, 1 (Barri Gaud\u00ed)",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43206",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3002570@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.093199453 41.162521855)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5339,
    "fields": {
        "nom": "Institut Salvador Vilaseca",
        "direccio": "C. Miseric\u00f2rdia, 12 bis",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43205",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3002582@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.107899904 41.151944592)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5340,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baix Camp",
        "direccio": "C. Jacint Barrau, 1",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43201",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3002594@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.104519784 41.155528197)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5341,
    "fields": {
        "nom": "Institut Antoni de Mart\u00ed i Franqu\u00e8s",
        "direccio": "C. Enric d'Oss\u00f3, 3",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3003641@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.241332284 41.11940693)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5342,
    "fields": {
        "nom": "Institut Comte de Rius",
        "direccio": "Ctra. de Valls, s/n (Zona Educacional)",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43007",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3003653@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.241288152 41.134946989)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5343,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pons d'Icart",
        "direccio": "C. Assalt, 4",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3003732@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.252547074 41.117024907)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5344,
    "fields": {
        "nom": "Institut Dertosa",
        "direccio": "Av. Estadi, 14",
        "poblacio": "Tortosa",
        "cp": "43500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3004438@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.514266676 40.812638023)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5345,
    "fields": {
        "nom": "Institut de l'Ebre",
        "direccio": "Av. Colom, 34-42",
        "poblacio": "Tortosa",
        "cp": "43500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3004441@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.515276909 40.814808701)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5346,
    "fields": {
        "nom": "Institut Narc\u00eds Oller",
        "direccio": "C. Francesc Gum\u00e0 Ferran, 1",
        "poblacio": "Valls",
        "cp": "43800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3004608@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.257977431 41.291207234)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5347,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume Huguet",
        "direccio": "C. Creu de Cames, s/n",
        "poblacio": "Valls",
        "cp": "43800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3004611@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.246756443 41.288548614)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5348,
    "fields": {
        "nom": "Institut Baix Pened\u00e8s",
        "direccio": "Av. Salvador Palau Rabass\u00f3, 1",
        "poblacio": "El Vendrell",
        "cp": "43700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3004797@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.525933392 41.213248061)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5349,
    "fields": {
        "nom": "Institut Andreu Nin",
        "direccio": "Av. Salvador Palau Rabass\u00f3, 18",
        "poblacio": "El Vendrell",
        "cp": "43700",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3004803@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.522969161 41.214124321)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5350,
    "fields": {
        "nom": "Institut Francesc Vidal i Barraquer",
        "direccio": "Av. Llu\u00eds Companys, 1",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43005",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3005704@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.243855587 41.120045048)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5351,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon Barbat i Miracle",
        "direccio": "Av. de l'Alcalde Pere Molas, s/n",
        "poblacio": "Vila-seca de Solcina",
        "cp": "43480",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3005972@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.150361691 41.101637358)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5352,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montsi\u00e0",
        "direccio": "C. Madrid, 35-49",
        "poblacio": "Amposta",
        "cp": "43870",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006101@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.582349864 40.709165877)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5353,
    "fields": {
        "nom": "Institut Campclar",
        "direccio": "Rambla de Ponent, 66",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006125@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.211502708 41.123898433)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5354,
    "fields": {
        "nom": "Institut Manuel Sales i Ferr\u00e9",
        "direccio": "Av. de les Escoles, 6",
        "poblacio": "Ulldecona",
        "cp": "43550",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006496@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.441604695 40.599802646)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5355,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Amig\u00f3 i Callau",
        "direccio": "C. del Ser\u00e8, 10",
        "poblacio": "L\u00b4Espluga de Francol\u00ed",
        "cp": "43440",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006617@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.092537897 41.393848585)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5356,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pere Martell",
        "direccio": "Autovia de Salou, s/n",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006630@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.23927157 41.109572546)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5357,
    "fields": {
        "nom": "Institut Terra Alta",
        "direccio": "Ctra. de Vilalba, 30",
        "poblacio": "Gandesa",
        "cp": "43780",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006642@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.438715363 41.058620767)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5358,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cambrils",
        "direccio": "Pl. Ajuntament, 7",
        "poblacio": "Cambrils",
        "cp": "43850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006654@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.056789343 41.070625834)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5359,
    "fields": {
        "nom": "Institut Gabriel Ferrater i Soler",
        "direccio": "Ctra. de Montblanc, 5-9",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43206",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006678@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.117021149 41.161068524)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5360,
    "fields": {
        "nom": "Institut de La S\u00e9nia",
        "direccio": "C. Domenges, s/n",
        "poblacio": "La S\u00e9nia",
        "cp": "43560",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006681@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.285305289 40.638467593)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5361,
    "fields": {
        "nom": "Institut Priorat",
        "direccio": "Ctra. de Porrera, s/n",
        "poblacio": "Falset",
        "cp": "43730",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006691@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.828646993 41.155149538)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5362,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Segura i Valls",
        "direccio": "C. Progr\u00e8s, 7",
        "poblacio": "Santa Coloma de Queralt",
        "cp": "43420",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006708@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.382268657 41.531691678)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5363,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torredembarra",
        "direccio": "Av. de Sant Jordi, 62-64",
        "poblacio": "Torredembarra",
        "cp": "43830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006952@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.401943721 41.151234081)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5364,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Deltebre",
        "direccio": "Av. de Catalunya, s/n",
        "poblacio": "Deltebre",
        "cp": "43580",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006964@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.722995672 40.720655054)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5365,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mare de D\u00e9u de la Candelera",
        "direccio": "Av. l'Ensenyament, s/n",
        "poblacio": "L'Ametlla de Mar",
        "cp": "43860",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3006976@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.798366497 40.88228179)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5366,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola d'Hoteleria i Turisme",
        "direccio": "C. Estel (Pg. Mar\u00edtim)",
        "poblacio": "Cambrils",
        "cp": "43850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007038@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.046244581 41.06384762)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5367,
    "fields": {
        "nom": "Institut S\u00f2l de Riu",
        "direccio": "C. Joan Maragall, s/n",
        "poblacio": "Alcanar",
        "cp": "43530",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007087@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.475257355 40.539573978)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5368,
    "fields": {
        "nom": "Institut Julio Antonio",
        "direccio": "C. Comarques Catalanes, 103",
        "poblacio": "M\u00f3ra d'Ebre",
        "cp": "43740",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007129@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.637061368 41.087817954)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5369,
    "fields": {
        "nom": "Institut Berenguer d'Enten\u00e7a",
        "direccio": "C. Ramon Berenguer IV, 7",
        "poblacio": "L'Hospitalet de l'Infant",
        "cp": "43890",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007208@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.919766051 40.994127009)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5370,
    "fields": {
        "nom": "Institut Blanca d'Anjou",
        "direccio": "Av. Sant Jordi, 1",
        "poblacio": "El Perell\u00f3",
        "cp": "43519",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007211@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.710662479 40.876175774)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5371,
    "fields": {
        "nom": "Institut Els Alfacs",
        "direccio": "C. Doctor Torn\u00e9, s/n",
        "poblacio": "Sant Carles de la R\u00e0pita",
        "cp": "43540",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007221@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.588075635 40.622001564)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5372,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Flix",
        "direccio": "C. Salvador Espriu, 1",
        "poblacio": "Flix",
        "cp": "43750",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007233@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.543911032 41.226384997)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5373,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cam\u00ed de Mar",
        "direccio": "C. Jaume Pallar\u00e8s, s/n",
        "poblacio": "Calafell",
        "cp": "43820",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007257@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.565965586 41.196047562)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5374,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Horticultura i Jardineria",
        "direccio": "Autovia de Bellissens, 41",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43204",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007385@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.136532385 41.135908513)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5375,
    "fields": {
        "nom": "Institut Jaume I",
        "direccio": "C. Advocat Gallego, 6",
        "poblacio": "Salou",
        "cp": "43840",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007543@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.13394809 41.08239045)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5376,
    "fields": {
        "nom": "Institut de L'Arbo\u00e7",
        "direccio": "C. Pompeu Fabra, s/n",
        "poblacio": "L'Arbo\u00e7",
        "cp": "43720",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007580@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.596495262 41.268340424)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5377,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Constant\u00ed",
        "direccio": "C. Onze de Setembre, s/n",
        "poblacio": "Constant\u00ed",
        "cp": "43120",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007646@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.217838287 41.152938031)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5378,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Guinjoan i Gispert",
        "direccio": "C. Baltasar de Tod\u00e0 i de T\u00e0pies, s/n",
        "poblacio": "Riudoms",
        "cp": "43330",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007658@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.053805661 41.140815779)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5379,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ramon de la Torre",
        "direccio": "C. Cam\u00ed del Moro, 28-40",
        "poblacio": "Torredembarra",
        "cp": "43830",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3007661@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.412432198 41.149764195)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5380,
    "fields": {
        "nom": "Institut Torreforta",
        "direccio": "C. M\u00f3ra d'Ebre, s/n",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008390@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.215465132 41.122660824)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5381,
    "fields": {
        "nom": "Institut El Morell",
        "direccio": "C. C\u00e9sar Martinell, 1",
        "poblacio": "El Morell",
        "cp": "43760",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008407@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.202682525 41.192680907)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5382,
    "fields": {
        "nom": "Institut Camarles",
        "direccio": "C. de la Granadella, s/n",
        "poblacio": "Camarles",
        "cp": "43894",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008419@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.665921308 40.768880487)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5383,
    "fields": {
        "nom": "Institut Roquetes",
        "direccio": "C. Anselm Clav\u00e9, 8",
        "poblacio": "Roquetes",
        "cp": "43520",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008420@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.499689844 40.822755519)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5384,
    "fields": {
        "nom": "Institut Sant Pere i Sant Pau",
        "direccio": "C. de l'Institut, s/n",
        "poblacio": "Sant Pere i Sant Pau",
        "cp": "43007",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008432@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.247933864 41.139619276)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5385,
    "fields": {
        "nom": "Institut Josep Tapir\u00f3",
        "direccio": "C. Astorga, 37-39",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43205",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008444@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.116265188 41.13780731)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5386,
    "fields": {
        "nom": "Institut Les Planes",
        "direccio": "Pl. Catalunya, 1",
        "poblacio": "Santa B\u00e0rbara",
        "cp": "43570",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008456@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.488908133 40.711843958)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5387,
    "fields": {
        "nom": "Institut Collblanc",
        "direccio": "C. Carrasco i Formiguera, 12",
        "poblacio": "La Canonja",
        "cp": "43110",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008481@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.187919928 41.120485931)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5388,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola de Capacitaci\u00f3 Nauticopesquera de Catalunya",
        "direccio": "C. del Mediterrani, 2",
        "poblacio": "L'Ametlla de Mar",
        "cp": "43860",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008493@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.798847625 40.880540734)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5389,
    "fields": {
        "nom": "Institut Pont del Diable",
        "direccio": "Av. de Sant Salvador, 17-A",
        "poblacio": "Sant Salvador",
        "cp": "43130",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008501@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.241224083 41.16272169)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5390,
    "fields": {
        "nom": "Institut Joan Puig i Ferreter",
        "direccio": "C. Abel Ferrater, s/n",
        "poblacio": "La Selva del Camp",
        "cp": "43470",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008511@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.13333704 41.211855849)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5391,
    "fields": {
        "nom": "Institut Vila-seca",
        "direccio": "Av. de l'Alcalde Pere Molas, s/n",
        "poblacio": "Vila-seca de Solcina",
        "cp": "43480",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008523@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.150361691 41.101637358)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5392,
    "fields": {
        "nom": "Institut Antoni Ballester",
        "direccio": "C. de l'1 d'Octubre, 5",
        "poblacio": "Mont-roig del Camp",
        "cp": "43300",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008638@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.960497953 41.08498416)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5393,
    "fields": {
        "nom": "Institut Montsant",
        "direccio": "C. Comte de Rius, s/n",
        "poblacio": "Cornudella de Montsant",
        "cp": "43360",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008699@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.905885341 41.262766218)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5394,
    "fields": {
        "nom": "Esc. de M\u00fasica Institut Musical de Reus",
        "direccio": "C. d'Antoni Gaud\u00ed, 14",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43202",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3008833@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.105078248 41.159328127)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5395,
    "fields": {
        "nom": "Institut Mart\u00ed l'Hum\u00e0",
        "direccio": "Av. Doctor Folch, s/n",
        "poblacio": "Montblanc",
        "cp": "43400",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3009187@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.155167325 41.374628896)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5396,
    "fields": {
        "nom": "Institut Fonts del Glorieta",
        "direccio": "Av. de Mart\u00ed i Pol, 2",
        "poblacio": "Alcover",
        "cp": "43460",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3009497@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.166286504 41.260893724)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5397,
    "fields": {
        "nom": "Institut Cal\u00b7l\u00edpolis",
        "direccio": "Autovia de Salou, s/n",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43006",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3009722@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.23927157 41.109572546)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5398,
    "fields": {
        "nom": "Institut Ernest Lluch i Mart\u00ed",
        "direccio": "Av. del Castell, s/n",
        "poblacio": "Cunit",
        "cp": "43881",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3009850@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.622931849 41.195458034)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5399,
    "fields": {
        "nom": "Institut d'Altafulla",
        "direccio": "C. Cam\u00ed de l'Oliverot, s/n",
        "poblacio": "Altafulla",
        "cp": "43893",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3009977@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.378109558 41.145189777)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5400,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Mar de la Frau",
        "direccio": "C. Mas de Vileta, 1-3",
        "poblacio": "Cambrils",
        "cp": "43850",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010335@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.086032601 41.073046435)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5401,
    "fields": {
        "nom": "Institut La Talaia",
        "direccio": "C. Brasil, 8",
        "poblacio": "Segur de Calafell",
        "cp": "43882",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010372@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.60785472 41.199215302)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5402,
    "fields": {
        "nom": "Institut Coster de la Torre",
        "direccio": "Av. de la Diputaci\u00f3, s/n",
        "poblacio": "La Bisbal del Pened\u00e8s",
        "cp": "43717",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010414@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.490632713 41.276089505)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5403,
    "fields": {
        "nom": "Institut Fontanelles",
        "direccio": "C. Cultura, 1",
        "poblacio": "Les Borges del Camp",
        "cp": "43350",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010578@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.027172577 41.17188714)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5404,
    "fields": {
        "nom": "Institut Serra de Miramar",
        "direccio": "Pl. del Quarter, s/n",
        "poblacio": "Valls",
        "cp": "43800",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010608@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.25231703 41.286633854)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5405,
    "fields": {
        "nom": "Institut Els Pallaresos",
        "direccio": "Av. Catalunya, 12",
        "poblacio": "Els Pallaresos",
        "cp": "43151",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010748@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.272543456 41.173996334)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5406,
    "fields": {
        "nom": "Institut Roseta Mauri",
        "direccio": "C. Jaume Vidal i Alcover, 17-19",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43204",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010852@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.116599282 41.145347797)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5407,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Tecnificaci\u00f3",
        "direccio": "C. Fran\u00e7a, 19-21",
        "poblacio": "Amposta",
        "cp": "43870",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3010888@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.581941462 40.706727115)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5408,
    "fields": {
        "nom": "Institut Crist\u00f2fol Despuig",
        "direccio": "C. Rub\u00ed, 16",
        "poblacio": "Tortosa",
        "cp": "43500",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3011170@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.527070627 40.810026703)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5409,
    "fields": {
        "nom": "Institut Roda de Ber\u00e0",
        "direccio": "C. de la Font, 3",
        "poblacio": "Roda de Ber\u00e0",
        "cp": "43883",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3011418@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.451535237 41.184728589)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5410,
    "fields": {
        "nom": "Institut Tarragona",
        "direccio": "Pl. de la Imperial Tarraco, 1",
        "poblacio": "Tarragona",
        "cp": "43003",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3011479@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.246232104 41.119280647)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5411,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Pi del Burgar",
        "direccio": "C. Josep Vidal i Llecha, 1",
        "poblacio": "Reus",
        "cp": "43204",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012083@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.119280825 41.159307054)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5412,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Mare de D\u00e9u del Portal",
        "direccio": "C. del C\u00f3s, 8",
        "poblacio": "Batea",
        "cp": "43786",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012113@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.314250181 41.091981599)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5413,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola 3 d'Abril",
        "direccio": "C. \u00c0ngel Guimer\u00e0, 2",
        "poblacio": "M\u00f3ra la Nova",
        "cp": "43770",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012289@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.652417608 41.09940002)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5414,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Daniel Mangran\u00e9",
        "direccio": "Ctra. Jes\u00fas-Roquetes, s/n",
        "poblacio": "Jes\u00fas",
        "cp": "43590",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012307@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.50816266 40.825218084)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5415,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola L'Agulla",
        "direccio": "Av. Catalunya, 3",
        "poblacio": "El Catllar",
        "cp": "43764",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012812@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.329705061 41.175320227)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5416,
    "fields": {
        "nom": "Institut Escola Mediterrani",
        "direccio": "C. Riu Ter, s/n",
        "poblacio": "Bonavista",
        "cp": "43001",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012976@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.202493296 41.11605005)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "core.centre",
    "pk": 5417,
    "fields": {
        "nom": "Institut de Miami",
        "direccio": "Av. de Cadis, s/n",
        "poblacio": "Miami Platja",
        "cp": "43892",
        "telefon": 1,
        "codi": 0,
        "email": "e3012988@xtec.cat",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.927197384 41.006208797)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "cicles": []
    }
},
{
    "model": "borsApp.empresa",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "nom": "empresa11",
        "direccio": "<p>11</p>",
        "poblacio": "11",
        "cp": "11",
        "telefon": 11,
        "email": "11@11.com",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.687499999999997 41.56)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "adscripcio": []
    }
},
{
    "model": "borsApp.empresa",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "nom": "empresa12",
        "direccio": "<p>12</p>",
        "poblacio": "12",
        "cp": "12",
        "telefon": 12,
        "email": "12@12.com",
        "web": "",
        "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.687499999999997 41.56)",
        "descripcio": "",
        "imatge": "",
        "admins": [],
        "adscripcio": [
            4850
        ]
    }
},
{
    "model": "borsApp.oferta",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "inici": "2020-10-06T09:00:11Z",
        "final": "2020-12-31T10:10:19Z",
        "activa": true,
        "empresa": 2,
        "titol": "oferta12",
        "descripcio": "<p>1212</p>",
        "creador": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "cicles": [
            68
        ],
        "categories": []
    }
},
{
    "model": "borsApp.oferta",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "inici": "2020-10-06T09:37:18Z",
        "final": "2020-12-31T10:37:26Z",
        "activa": true,
        "empresa": 2,
        "titol": "oferta 13",
        "descripcio": "<p>13</p>",
        "creador": null,
        "cicles": [
            68
        ],
        "categories": []
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T08:22:24.380Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "borsApp",
            "empresa"
        ],
        "object_id": "1",
        "object_repr": "empresa11",
        "action_flag": 1,
        "change_message": "[{\"added\": {}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T08:24:53.049Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1",
        "action_flag": 1,
        "change_message": "[{\"added\": {}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T08:32:29.377Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"first_name\", \"is_staff\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T08:32:56.015Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"groups\", \"centre\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:06:34.534Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "object_id": "4850",
        "object_repr": "Institut Esteve Terradas i Illa (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"direccio\", \"admins\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:09:14.077Z",
        "user": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "borsApp",
            "empresa"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "empresa12",
        "action_flag": 1,
        "change_message": "[{\"added\": {}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:10:05.199Z",
        "user": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "object_id": "4850",
        "object_repr": "Institut Esteve Terradas i Illa (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"cicles\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:10:31.679Z",
        "user": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "borsApp",
            "oferta"
        ],
        "object_id": "1",
        "object_repr": "oferta12 (empresa12)",
        "action_flag": 1,
        "change_message": "[{\"added\": {}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:12:05.495Z",
        "user": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "4",
        "object_repr": "alumne11",
        "action_flag": 1,
        "change_message": "[{\"added\": {}}, {\"added\": {\"name\": \"titol\", \"object\": \"  | Desenvolupament d'aplicacions web\"}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:12:22.139Z",
        "user": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "4",
        "object_repr": "alumne11",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"first_name\", \"last_name\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 11,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-06T09:36:49.858Z",
        "user": [
            "admin1@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "3",
        "object_repr": "empresa12",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"password\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-08T10:45:28.462Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"email\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 19,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:16:49.727Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "4",
        "object_repr": "11@11.com",
        "action_flag": 3,
        "change_message": ""
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 20,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:16:49.731Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "3",
        "object_repr": "12@12.com",
        "action_flag": 3,
        "change_message": ""
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 21,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:16:49.733Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "5",
        "object_repr": "enric.mieza@gmail.com",
        "action_flag": 3,
        "change_message": ""
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 22,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:17:12.527Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "1",
        "object_repr": "admin@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"username\", \"email\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 23,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:17:24.785Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "1",
        "object_repr": "admin@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"password\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 24,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:17:32.082Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "1",
        "object_repr": "admin@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 25,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:17:54.867Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"username\", \"email\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 26,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:18:07.047Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "1",
        "object_repr": "admin@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"username\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 27,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:18:33.965Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "6",
        "object_repr": "",
        "action_flag": 1,
        "change_message": "[{\"added\": {}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 28,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:19:04.303Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "6",
        "object_repr": "admin2@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"first_name\", \"last_name\", \"email\", \"is_staff\", \"groups\", \"centre\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 29,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:19:31.680Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"last_name\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 30,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:21:53.630Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "6",
        "object_repr": "admin2@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"password\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 31,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:22:19.352Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "centre"
        ],
        "object_id": "5228",
        "object_repr": "Institut Montilivi (Girona)",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"direccio\", \"admins\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 32,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:23:35.735Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"password\"]}}]"
    }
},
{
    "model": "admin.logentry",
    "pk": 33,
    "fields": {
        "action_time": "2020-10-09T00:23:39.325Z",
        "user": [
            "admin@mail.com"
        ],
        "content_type": [
            "core",
            "user"
        ],
        "object_id": "2",
        "object_repr": "admin1@mail.com",
        "action_flag": 2,
        "change_message": "[]"
    }
}
]
